一人一個cls搭巴士經驗

我先，86總站頭搭巴士返學瞓過龍搭到總站尾仲瞓緊，之後冇人發現我又開車出發，最後喺回程中間嘅站先醒
醒嗰陣已經過緊獅子山隧道補救唔返了

機場搭巴士返屋企
瞓到去總站司機落埋車都唔知
一瞓醒成架車黑晒冇晒燈
好彩我知道平時巴啲門頭頂有粒掣可以開門
就咁開咗門跑走左

同男朋友喺最尾嗰排摸到唔小心射咗出嚟

點知知

九龍東某半山屋邨總站
等車開期間發覺有個小學生喺入邊係咁望住出邊打電話
冇車長喺現場唯有按制開門俾佢出黎

隔離條友無啦啦唱歌

坐坐下有個肥佬dup埋嚟 之後借啲二hi身hi勢

機場返市區，冇帶喼落車

坐巴士上層 塊玻璃有幾隻曱甴爬嚟爬去

最後搵唔搵得返個喼

試過坐603過港島出左東隧去撚左筲箕灣，成車人

你望吓附近差館 入邊仲多曱甴啦

被個上唔到巴士嘅阿叔，追住嚟屌老母

我嗰日條路線真係會經過狗屋

試過同個陌生女仔互相挨住訓教

經筲箕灣後前往中環 新路線6103

巴打嗰部係咪電車

一上車瞓著左，到總站都唔識醒
個司機唔知我係車就熄哂燈車番去車廠
我搭到車廠附近先識醒想落車就下意識㩒鐘
司機即刻加重dup

細個搭85m坐門口隔離個位 點知個司機同我講2年冇揸條線 唔知邊度要停站 去到四美街個站佢仲問我入邊個坑

巴士下層後面啲位有幾隻反咗肚嘅曱甴同埋有幾隻仲爬緊 見到之後嚇撚到鳩縮 一轉身諗住走嗰陣同條女你眼望我眼

你點知的

以前巴士都仲有側坐位 試過大大個人坐係度 俾個南亞佬上車直接坐咗落大脾 好彩佢班朋友拉起佢

有個後生女仔唔小心訓左我膊頭，訓左5分鐘左右，我覺得佢d頭髮好吉眼，本身諗住輕輕un開佢，點知個巴士轉彎，果下離心力將個女仔個頭fing左去反方向，重撞左落個窗，勁大聲嘭一聲，個女仔果下醒左呆左一呆，之後係道喊，無啦啦同我講佢痛，我扮唔知話巴士佬轉彎亂鳩咁黎，之後請左佢食左粒坐扁左既二寶軟糖佢食，佢話我好好人，之後我就落左車。

俾人鬧「收聲啦，死八婆，死八婆」

有無下文

無

細個成日都好好奇啲巴士司機點開門

有時喺總站望住司機開門閂門，望到都記得晒

香港人真係好撚攰

個結尾。。。

點解會㩒鐘

試過喺巴士同朋友傾偈唔小心講咗粗口

得你見到你確定係人？

見到有個後生仔偷拍空姐裙底

上年11月黎明行動前後嗰時，唔知巴士公司係咪驚大塞車，有次搭嗰架巴士直頭由10幾個站cut到得番5個站

司機以為撞鬼仲驚過你

如果夜晚會唔會以為撞鬼

試過加一

有無打冷震

坐低之後繼續拍片 影人地對絲襪 同鞋 影到落車
呢啲情況唔知點出聲 幫定唔幫

我都試過，仲好有手尾咁閂返道門

坐上層 架車好多位 有個男人坐我隔離 我冇為意
成程車一個鐘倒 我斜眼見到個男人望向我呢邊 咁我諗住佢想望風景 雖然唔自在但都冇望過佢一眼
到站落車 佢見我落佢又跟住落 我驚驚地就快手行遠啲 跟住有個姨姨過嚟同我講 個男人望住我望咗成程車 落車之後都跟住我 叫我小心啲

舊款熱氣巴
底層係打直坐5-6個人
有咸濕佬扮瞓覺成個人瞓落隔離啲女到

有一次搭城仔10號，塞緊車
有個南亞細路喺車尾忍唔住瀨屎
困左10分鐘先到下一個站落車

隔離有個男仔瞓覺瞓到瞓落我膊頭，搖醒完又再瞓落嚟，我唔係gay lor

美孚上98C佢直接上龍翔道，話九龍區唔停其他站直接去到寶達
（但我本身諗住去九龍城，佢就好好咁係黃大仙放低我）

你絲？

86呢啲終極兜線冇辦法啦

下一站新光戲院、北角站

Diu

原本個阿叔坐窗口位望窗
無啦啦彈起身之後坐低

隔左2秒就有陣臭屁味

過海巴上到去先知唔夠錢
有個好人幫我俾（成廿蚊）

搭過一架第一城去大水坑的巴士， 瞌著咗。一醒個下發現它繞了幾個迴旋處，直接飛去了馬鞍山。搞到我有要搭返小巴

果時喺銅鑼灣內街

真心，夜晚上層無人，有個阿伯無啦啦坐係我隔離除褲打飛機，跟住我沖左落去下層落車，嚇撚死我

我係巴

仆街九巴早晨大老山特快車唔撚講明唔停大老山

要大老山轉車搞到要出到九龍再返轉頭

喺台灣搭巴士，隔離嗰台妹挨咗落我膊頭瞓咗半程車

想食早餐的話 一定係坐第二層 倒數嗰兩三排

抗爭時期，巴士司機都中催淚彈，係咪好cls?

變態佬

真cls

唔㩒鐘直接行過去司機位可能仲驚

佢屌你老母？

上上層嗰陣 太高個頭得到好低 司機無啦啦一下剎車
屌你老味成個人趴撚咗係度

見過收工單有司機冇check車就開走返廠
上到公路先發現有4個客瞓撚左冇落到車

啲戲多數係個事主撞親個頭成面血咁同個司機講前面有落

中學見過有人唔夠散銀，入左張$100
都有見過係中學生無比錢就落左車，好似同個司機講後補

搭巴士返學 個司機行錯路去左第個地方
要啲乘客教佢點揸返去原路

曱甴好平常喇 有啲人好鍾意車上面食嘢

瞓醒架車停咗係屯公到，架車冇人啲人走曬

推 7.11-12 初選票站List出爐

平時會喺西環搭A12返太古
西環水街個站去東區同去機場個站係一樣
有一晚太眼訓無留意就上左車
去撚左機場
搞到兩點先返到屋企

antie我澳洲大學畢業啦。

加甜plz

仲有次係中學嗰陣坐上層最前 早放學冇乜人
突然feel到個胸有啲奇怪 原來後面有個男人喺窗邊sip隻手過嚟摸我個胸
嗰陣又係唔識反應 佢同我同站落
我落樓梯望到佢個光頭 令到成粒滷水蛋咁
落車之後仲夠膽死企喺到等埋我即刻行相反方向走
巴士多變態

當年熱狗巴坐上層有隻蟬飛咗入嚟
勁大迴音勁響 嚇到啲賓賓we wa鬼叫

阿伯見到你都起到機
巴打一定好靚仔

試過上層坐窗邊 窗同凳之間有條罅嘅

隻曱甴係個罅係度行 當期時仲要滿座搭到去總站

成程車間唔中要係度郁下個身好驚隻嘢躝咗係我個身

絲打，我諗住提醒你唔好飛站

唔知算唔算啦⋯

落車行左陣先知跌左銀包，即刻去截架的士直接沖去巴士總站

本來駛到一半見到塞車仲諗住中途就落車，因為見九巴個app個時間表都唔多點郁，但經過考慮都係飛到去總站再算

到左總站，一路係到等緊架車，本來有一架埋左站都無為意，心諗我沖的士過黎都係岩岩到，巴士邊有咁快（仲可能塞緊車呢），點知望住個車身廣告，愈望愈眼熟，先醒起就係我上個架車

咁啱個司機開住個後門就走左，就潛行左去上層搵，竟然仲要搵得番（啱啱好攝左入兩個座位既空隙到，如果唔係真係一早俾人拎左）

屌你 嚇撚死佢

我試幾次 推走佢又唔係 唔推又有人望住 最後扮瞓
btw都試過畀肥佬挨 扮咳嚇到佢跳起

司機一剎車，企後面嘅肥婆趴咗落我到，搞到我差啲趴左落側座位嘅乘客到，我一直扶住扶手同椅背，撐住個肥婆。個肥婆維持咗五六秒都起唔到身，我都維持咗五六秒都起唔到身。我感覺自己嘅內臟都俾佢砸碎咗，個肥婆有四個我，仲要無講對唔住。

哥哥 果次真係唔該曬
我就係嗰個小朋友

絲打係咪好靚女

試過係條樓梯碌落來

神奇在咩事都冇

比痴漢搞

本身諗住：

結婚左xx年

之前觀塘搭268c 返元朗，上左車無耐就瞓一瞓醒覺就發覺去撚左沙田驚自己搭錯車，點知原來司機行錯路比班乘客屌緊，最後兜大埔返元朗 好彩唔係返到深圳姐屌

有個阿伯趕唔切巴士
但又比佢禁到緊急死火掣
結果成車人攬炒

中一毒撚返學搭巴士 企左係司機位隔離 比個司機問路線
點錯左佢行 全車人屌個司機

叫佢share

出左 同埋去左
左邊唔係去北角咩

應該出右先啱

一入西隧就落車啦
俾咗錢唔搭好嘥咩

屯門公路連續一個禮拜冇塞車

點揸可以錯成咁

以前返u既時候喺總站上車要過海上堂
架車班次都幾梳成廿分鐘先有一班
有次喺總站上車返學
上9點堂都已經好遲
再搭唔到呢班車就真係遲成個鐘先返到去
然後一上車得我一個
嘟八達通冇哂錢
個銀包又得五百蚊冇散紙
因為真係已經好遲 唔想去增值又要等下班車
於是膽粗粗問司機可唔可以俾我搭車
下次先俾返今次車錢
個巴士司機好好人，竟然話好俾我搭
最後我就搭左一程霸王車 仲要過海

唔靚 變態佬係睇邊個好恰就落手

笑4
即係佢以為你大力推9佢

係巴士最後個行訓著咗
訓醒成架車黑晒原來去到總站司機見唔到我就鎖咗架車停埋一邊
我訓醒係架車到stay咗幾分鐘後有巴士司機係出面經過
我係入邊係咁拍門叫佢開門俾我出去

有畫面

俾個條尾畫到兩把刀嘅西女人啤！

一上車就訓咗啦攰到
西隧之後就直入機場加嘛

我叫前面嗰個阿叔講電話唔好咁大聲！之後佢叫我渣返手當無事，後尾睇新聞好似話諗住選特首。

試過搭小巴跌咗條車匙，係大埔搭的士去馬鞍山追返架小巴，好彩追到仲要本身得返一條匙

有個好大陣鹹臭尿壓味嘅阿婆上車，陣味勁到我坐上層都聞到
一到下個站下層成十幾個客衝落車係咁咳，我仲有兩個站先落車唯有攞張有香味tempo掩鼻死頂

唔撚知啊屌

畀我一定即刻唔坐落返下層

係巴士見到支記。。。想死

有條友係巴士插死左佢個女朋友
好似係讀poly

坐喺隔離個中學生男仔係度用iPod touch睇咸片條友睇到忘我狀態，完全唔知道我發現左佢係度睇咸片

識過搭機場巴返屋企
果程好full
d喼由行李架放到出走廊
結果上車要踩住走廊d冧左既喼先入到車廂

一上車訓訓醒就係落車個站

以前仲有一大排位坐嗰時
見到坐對面隔離班個女仔隻腳有好大隻曱甴喺度爬
個女仔feel到有嘢爬但又望唔到
我就一直望住佢對腳到落車
落咗車之後隔離同校男仔問我見唔見到
跟住兩個一齊跟住個女仔行睇下隻曱甴有無跟佢返到學校
事後諗返覺得自己好仆街

坐前面個呀叔好大聲講電話咁我輕輕搭佢膊頭叫佢細聲少少，點知佢講晒粗口咁鬧我重話咩你有壓力，我有壓力，你做乜挑釁我呀
重比人擺左上網成個香港都知

當你係車上發現一隻曱甴，你會覺得成車都係曱甴

結尾 : 而依家變左你女朋友

喺上層巴士最後排跳鋼管舞

入屯門嘅巴士
行錯大欖入左元朗
兜返出荃灣再返屯門

下次遇到呢啲事應該大大聲屌柒佢 咁多手

n年前細個啲無冷氣巴士，行山路，上層貼近啲樹，啲樹枝係會直接掃落左邊啲窗度，司機慣咗唔會理，奇在啲玻璃又無事

但又一次唔知係咪貼左邊過頭，定乜原因一枝特別硬，無啦啦砰一聲大大聲，有隻窗玻璃裂咗 （都係無爆開），成車人尖叫

試過坐巴士上層最前果個位
架車就轉彎 咁岩果個彎位有個讓牌既
但我架巴士冇讓 差D撞駛緊上黎既巴士
我個窗口係差唔多貼近對面則面 好撚近
果個彎位太危險 之後拆左讓牌 變左紅綠燈

放工搭巴士返屋企，隔離個靚女恰眼訓差啲訓落我到，我有考慮過陪佢搭到最後

最後都係冇

你喺總站搭過車冇理由觀察唔到

2日連續巴士爆呔

屌曬你地講還講唔好爆自己搭開咩巴士
去開邊區/上車/落車地點
上面仲有個講上年黎明行動去左邊

隔黎個廢老冇戴罩重痰咳

價錢差咁遠
不過你半個燈位訓得著 贏能咗

因為塞車隔離條友忍尿忍到瀨左出黎
一直訓緊教冇為意
直到聞到陣除
望望地下

點解有錢搭的士

我都試過，一醒仲諗點解停咗係隧道中間，原來係巴士廠，即刻衝落樓下搵司機

個司機打咗個凸，原來架車要洗車，後尾司機泊好架車仲帶我行返出去

有聲

新巴30X,臨入山道天橋訓，訓醒去左對面，明明要喺中環落車

一瞓醒架巴士就泊咗係車廠，之後輕輕鬆鬆開門扮冇嘢行出車廠

Pin this

港島總站上車，下一個站已經直飛東隧

試過收工返屋企 係上層訓教
坐左邊個男人用外套放係佢大髀上面
然後 訓訓下發現我大腿左側有人摸
原來佢拎外套遮住咁摸我大髀
我馬上屌9佢
佢話佢自己r大髀 邊個摸你呀
然後下個站就到站時佢拿拿林衝佐落樓
CLS男人

細個夜晚學完跆拳道搭M47
成日訓著
有時隔離唔係我阿媽嘅話會挨落陌生人到

有個2x歲既女仔坐我隔離，前面係兩婆孫，個bb仔另轉頭望住我，我又望住佢，跟住伸隻手埋來同我玩，然後又同個女仔玩，之後我地兩條友就係到同個bb玩最後對望左眼，沒有然後而家諗起，bb神助攻，我係豬隊友，so bad

試過2條亻老挨住訓 訓醒後紅都面晒

冇，我落左車

知道呢個陳年meme嘅手足分分鐘已經生埋小朋友

試過俾人手淨頂胸

好多年前 尖沙咀去觀塘
去到啟德隧道口 車尾著火
成車人落曬車個火就熄左
然後 一班人在隧道口等車載我地走

做咩唔抄牌

慈雲山？

我仲係小童啊
雖然我好撚大個

試過有個死肥婆坐落我隔離
一下壓落去我左邊盆骨
本人瘦底，一百磅左右
個肥婆目測有2.5 個我咁大舊
跟住我出聲同佢講你責到我
跟住仲屌返我轉頭
一路屌佢屌到落車係咁屌鳩佢肥就唔好出街責親人
個死肥閪嬲到仆街

上車果陣司機問我想去邊

屯門出旺角
過左轉車站開始塞車
但屌你無啦啦肚痛
塞左成個鐘差d賴
唔理三七廿一下站即刻落車搵廁所去
差d搵唔到要係草邊柯

搭巴士瞓著咗到總站都冇人叫醒
瞓醒架車黑晒駛緊返車廠
我撳鐘嚇到司機急煞
好在後面冇車

就係啱啱咋
搭巴士坐下層靠窗位
眼尾見到沿住巴士窗邊有嘢郁緊
屌你老母有隻曱甴喺度爬緊
我嚇到跳起咗 嚇親隔離啲人
有個女人大叫有曱甴
啲人即刻行開
我就跑咗上層

佢打份工姐

我都試過嗰陣中二唔識反應
條仆街仲要落咗車之後對住我笑

留完言發現有相同經歷
完全一樣

有日上左架冇寫去邊既巴士 一上到車就熄晒燈
但係都係坐滿晒人 就連放行李果個位都係人

我有ex 同你差唔多經歷
以後佢落車柯左落街邊坑渠

我係個司機都會有一樣嘅反應
嚇撚到醒撚晒

然

自己揸返屋企啦

我嗰陣中三 育都未發哂平到仆街 都唔知摸嚟做乜

然後佢落車柯左落街邊坑渠

當時追緊我女友 我上完堂扮係佢住個頭約左朋友 所以我同佢搭同一架巴士 但搭搭下既時候 唔小心射左小小出黎 落車勁尷尬

佢而家唔係轉左晒要用職員證拍八達通個位先撻到車咩?

要洗車，你再遲d 醒可能已經浸死左

dllm 歧視肥佬呀

38度高溫
高速公路中線死火
中線唔比落車
太陽曬住熱撚到屌佢老母想死

返工個程竟然有位

搭搭下巴士無啦啦前面放TG
成車人嚇到癲咗
連個司機都嚇親問點算係咪要閂門

你ex男定女

排隊搭車試過個女人著長裙
隻曱甴圍住條裙行上去

落車第一腳踩屎

比個泰國人問一堆九唔搭八既野

我都係咁樣逃出巴士

坐機場巴出市區,有人落車時發現畀人拎咗自己行李,屌出聲

有一晚搭機場巴士出市區 搭咗三個鐘仲喺大嶼山

男 佢柯緊又唔走得
勁驚有人拍片上網
好彩個陣凌晨 條街無乜人

你有咩問題

架巴士一路得我一家人坐，由總站坐到返屋企，架車好似私家巴士咁

屌係男都好d 扮飲醉都可以
女真係唔知點算

係咁講咩一個鐘 我好驚 你係唔係男人
唔知佢想點 最後叫站長黎拉走佢

隔離個呀叔睇重口味av

成撚日見到啲巴士前面都有TG諗緊入面啲人點算

上個月坐962b
上層最後坐咗個疑似白卡佬
全程勁大聲播啲80年代既歌
之後我聽到解皮帶既金屬聲同水聲
我望過去水聲就停咗，重聽到佢整皮帶
之後無望就又有水聲
重點係！！！
嗰陣巴士落緊斜
我就即刻走左去下層

試過放學21係總站上車 醒翻嗰陣又翻翻總站 但過左兩個鐘

@搭巴士返學

咪臭係我嗰陣都係未發育
根本似住係學生妹就出手 貪我哋唔識反應

死仆街俾錢叫雞啦屌

真係3張野

大家係入面流晒眼淚囉
真係世成人都記住有幾咁荒謬

下次問佢有冇比雙倍車費

巴士個位上有屎呀

見到成車都係文宣

上層有人賴屎
臭哂d人走哂落下層

笑死我

收聲啦，死（五）八婆，死八婆

係喎

如果個司機最後係車埋你反屋企咁都幾浪漫

以前坐68X叫前面個呀叔傾電話唔好咁大聲，

之後比佢噴到一面屁，又話件事未解決。。。

之後仲話要揸揸手

見到有個阿叔企係樓梯隔離裝人裙底

記得之前有個巴打話巴士太逼 之後比個阿婆um爆咗

個坐塾甩咗出嚟

技術性單身

係呀

成架巴士都係人，企咗好耐攰到死，想落車行又唔敢叫有落

九龍搭巴士入大西北
去到美孚個到竟然兜錯咗入貨櫃碼頭
其他人即刻教個車長點走

坐巴士瞓著咗，釣魚唔小心鍾咗落隔位個女仔到，咁就即刻醒一醒諗住say sorry，點知一望隔女個女仔已經挨住咗我個膊頭到瞓緊

揸住個三角形扶手然後甩咗出嚟，

我揸住舊嘢唔知點算。。。之後放喺地下

我都試過，嗰架車仲要準備返廠但我行到一半個手機跌咗落地勁大聲，個司機心諗冇理由有人，就停車行上嚟睇，叫醒我

撳鐘笑死

生理反應 sor

灣仔上車返北區，個司機兜左大半個鐘都仲係灣仔，之後個司機問乘客有冇人可以幫手帶路，因為佢第一日返工唔識路，成個鐘之後call左個九巴既職員上車一路開車一路教佢行

好左岀聲

978？

有次放工上左架企滿人嘅巴士，企企下架車突然急剎，好似差啲撞到架電單車。之後架電單車一直玩野緊貼巴士車頭慢駛，巴士司機想爬頭都畀佢九秒九衝返上前，差啲撞車司機仲問有冇人拍片留低證據。

同車？

男仔係咪中意啲錢就咁袋住

前男朋友同我夜晚係機場返黎，我落車先，佢尾二個站落，半夜收到佢電話話醒起自己落車無拎行李，打去站頭話架車已經返左車廠，結果要第二日去機場個站頭拎返行李

上層後排聽到捽水聲

唔係呀 但北區無乜車去到灣仔 唔難估

最撚cls一定係有晚搭巴士坐上層行龍翔道果陣，見到隔離巴士條女幫緊條仔含撚，同條仔互望左一下

仲有一次個司機揸揸下車，公路停低，坐低煲煙

我吞埋都試過

係天水圍搭去上水
架巴士入左去大欖條線
個司機發現行錯路停埋一邊
之後竟然想倒車出返去
仲要個尾撞到個防撞欄

你個名match

有次放工坐巴士下層嗰啲倒頭位 一上車就瞓着咗
跟住瞓瞓下突然feel到有嘢撞咗落我大脾
咁擘大眼就發現原來係對面個女仔個頭撼左落我大脾
跟住我同佢對望左半分鐘

最後我個friend突然打電話嚟打破咗沉默

73 73a?

搭282坐下層後排倒轉位
唔記得放扶手落黎
架巴士掟彎果陣我成個人飛左落地
當時成車都係人
唯有扮冇事

小五同老豆and 啊妹返大陸, 係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方, 搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿, 而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎), 佢就話:大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦. then 我死忍爛忍, 忍到個加油站. 但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿, 所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎, 呢個時候, 駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車, sin.

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采, 我痾ge時候, d其他人都訓曬覺, 不過有d人訓ge時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.

痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外. 可能我無蓋好個盒, dump出去ge時候, d屎飛曬出黎, 痴落車較後面ge窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎, 好采d人訓著曬. 但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴, 有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時魚到爆, 驚比人duk穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...

坐107出灣仔， 個鬼佬坐後邊睇GV打飛機， 我專登坐佢傍邊扮準備除褲打埋一份， 佢嚇到走左

個fd係條樓梯仆左落黎直接仆暈咗俾人送入廠

車程唔長唔短
俾兩個摩門教傳教
話左唔會信
死係到講 講到落車

坐樓下對面個OL恤衫粒鈕冇扣， 成個黑bra睇晒， 我同鄰坐唔識的人睇到相視而笑

嗰年夏天好撚熱
係好撚斜嘅柴灣斜到，我坐喺上層車尾右手邊
好撚中二咁托腮睇住風景
巴士係個紅綠燈停咗好耐
一個轉頭 嘩！ 嚇撚死me
係左手邊嘅巴士上層同一位，有條女
佢同我著同一間校服
10幾歲嘅我第一次見一個女仔喊到就黎死咁
我有我望 佢有佢喊 呢幾分鍾我就記到而家

屯門出九龍
訓醒發現喺西隧口
以為搭錯車
點知只係司機揸錯
結果最後過埋海經過埋中聯辦再翻翻九龍

試過通宵唱K飲到好醉，搭最早6點黨鐵東涌線返屋企，訓著咗，起身已經9點幾，都唔知來回咗幾多次

喺凳底見到條䱽魚

係啊 我係啊 yeah✌️

細個星期日 自己去搵呀嫲飲茶
走果陣搭巴士 我坐巴士司機隔黎
過啲路駁位 司機 突然放開手 嚇我
然後 十幾年後 認到佢 撞得返佢 同佢講返 :0

去沙田可以出城門 但仲要兜大埔

個司機有無問一句：「你係人黎gor可？」

試過有次返學衝左上巴士先發覺成個銀包漏左係屋企，然後好尷尬咁同個司機講問可唔可以後補啦，個司機好好人咁同我講話呢程請我搭(仲記得佢好後生個樣幾得意

10幾年前，個日好大雨，天雨路滑。架巴士係屯門公路近深井彎位轉彎時一邊車呔離地咗半秒😱 成車人即刻尖叫。
如果司機再開快啲架車可能已經跌咗落去山崖

我都試過 行左出巴士總站個蓋行埋出馬路先醒起，跑返轉頭搵站頭啲司機幫手

屌
我係你會覺得好柒

你就是最美的風景

坐上層入面個位，後來架車得返單人位
中途有個中年女人攞住一塊好闊嘅板，上面痴咗三部電腦玩pokemon go坐我隔離
然後食埋我果邊個位，搞到我貼著窗坐
我原本抱住個袋，即刻擺係我同佢中間，不過仲係我果邊
佢睥咗我一眼，然後開踭食返我個位
我jip一聲，然後佢就係度鬧我：信唔信大叫非禮，然後就搬咗位
我講咗聲：唔知自己肥霸住人個位仲好意思話非禮，照下鏡先啦
佢即刻收聲去到我落車

你跨過個亞伯咪掂到佢條J

以前喺旺角搭104返港島 有時會見一個帶住前蘇聯軍帽嘅痴線佬係架巴士入面玩玩具

唔會掛，高登仔咁毒

最後走唔走得甩

朝早撘780去hku
我本來二人位出面果個位，去到佐敦見到多人上車咪坐入一個位

有個阿叔坐左落黎，我見到佢隻前臂成大撻爛肉，仲要勁臭

我好想行開但係唔夠位出，又怕hi到佢d肉

一上車訓到總站 司機走上黎拍醒我
車程應該80分鐘到 中間真係完全無醒過

有次搭N171喺鴨脷洲走，可能太夜無哂人，個司機當自己拓海，我一上車八達通都未拍佢就開車

好彩無乜紅燈，個司機一路衝住去，唔使15分鐘就到紅磡好記得落利東邨個條路，我以為架巴士會跌落山，捉到個扶手勁實

之前坐上層最前 有個南亞佬中途坐我隔離 咁啱我要坐到總站 我哋一齊坐咗好耐 後尾佢另一邊有位坐咗去 但佢盒飯係我個度唔拎仲係咁望我 我個時就開始懷疑
之後坐到差唔多落車 我突然早一個站落下層 眼尾稍到條友跟埋我落下 一個假動作扮落車 之後佢都落
但最後我無落到 隔著車玻璃見到佢回頭望架車
個下個心勁寒 下個站落車勁速跑返屋企

彌敦道諗住上1A點知無睇清楚上錯咗1號（都係同一個位排 又係咁多人排隊上車）一路行見佢都係去緊九龍城嗰邊以為無野啦 就小睡一陣 到醒返見周邊啲街景同平時唔同 個巴士next station顯示又唔同 但嗰下仲on99諗緊係咪改咗路唔知 再行多陣發覺唔對路最後拿拿臨落車

98C

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

之前聽過有個師姐同你經驗類似
師姐喺巴士俾個變態佬摸大髀，個師姐大聲問佢做咩摸佢大髀
個態佬話返師姐轉頭，話咁嘅尊容邊可能摸佢
好彩個師姐夠堅強，堅持報埋警

原來已經無人記得呢單野

有啲柒頭總係要挨埋黎恰眼瞓
啲臭西人多果陣唔小心踩到佢少少野就同佢條仔大大聲鬧人

日光日白，無事嘅

屌我呀妹都試過，無喇喇俾人望足成程，個男人仲要同我哋住同一層屌佢老味，成撚日都用奇怪目光望住我細妹，諗起都嬲

我勁驚呢樣野發生，一定會坐喺樓下望到行李嘅位

感同身受 痛到全身標冷汗 一到美孚即刻衝去廁所 屙嗰吓好似放煙花咁

Gay

入洗車機一齊洗，好似醒嘅時候已經洗完

有冇人開埋mtr 既cls經驗

我個次坐兩個鐘去機場 坐咗一半就開始肚痛 仲要唔識點落車同埋好貴
我當時以為自己真係要瀨係架車到

好好笑應該一齊同佢格劍呀嘛

巴士下層田字位
我坐窗邊 隔離係阿叔
我對面窗邊吉位 走廊位係少女

有個男人上車準備坐吉位 但司機已經開車扭軚
然後佢失平衡一野訓咗落個女仔大脾到

我都唔知點解佢明明面窗行緊入去
但最後佢係轉半身仰臥訓落個女仔大脾

有次唔記得落車，跟住好心急咁衝左落去，然後一落車個下就拗柴，搞到骨裂，打左成個月石膏

睇字都覺得痛

我細個都有睇本身想cm話我好細個但原來都二字頭

撩鼻屎鬼故

搭682頭站有人拎左一大袋黑色垃圾膠袋上左車喺上層頭排
後排人見到有隻米奇走左出嚟，由頭走到尾彈彈下
跟住就彈到下層去左唔知係邊，諗下諗下除咗驚，仲好危險，如果司機係驚老鼠咪大L獲，
就算成廿蚊程我都係決定馬鞍山新港城落算啦

中學搭巴士返學坐上層後排
中途無啦啦肚痛
臨落車嗰陣忍唔住瀨咗少少出嚟
我條校褲仲要係純白色
落下層嗰陣一路feel到後面啲人望鳩住我條褲
落到車都仲凝住有人喺上面望住笑鳩我

屌如果個司機以為撞鬼扮睇唔到仲好笑

睇呢個post發現香港真係好撚多痴線佬

成日撞到痴線佬

1. 上車坐低無耐，隔離窗口位個男人對住個窗向下望，不停講：DLLM，DLLM......講足大半個鐘

2. 坐上層第二排，有個男人上車坐我前面，一坐低就笑左幾下，以為佢講緊電話，點知隔一陣又笑，隔一陣又笑，全程除左笑就無講其他野，響窗反光見到佢仲要拉低左口罩

我都試過
不過係米田共直情要衝落車
好彩未入隧道

話說果日夜晚8點收工
咁我就累得濟求其穩個位坐
搭車搭到一半果陣 我feel到有個頭同個膊挨緊埋黎
望一望 有位靚女係隔離訓緊覺
咁我緊係順水推舟 同佢挨埋一齊
過多兩分鐘之後 佢訓到成個頭挨晒落黎
我心諗 啲女有冇咁攰?

....

坐巴士有地盤佬瞓著咗挨咗喺我膊頭繼續瞓

個陣落地隻腳90度咁彎曲左，個人痛到連眼都睇唔到野，出電視雪花咁，準備暈。

之後入左醫院照x光，腳眼個到有條裂痕，要留院一晚

想像到個畫面 好好笑

不過起身個下黑晒都幾恐怖

有次去男友屋企，佢直接約我巴士站附近另一街口等，食埋飯先上去，我都好熟路，知邊度落車同點行
因為好快到所以佢冇拎電話就落咗樓下等我，點知佢等極都唔見我，又冇拎電話，望住巴士站一直見唔到架巴士，架巴士計時間又冇理由已經過咗
嗰期大埔紅van好hit.....

cls 咁啱喺落車嘅前一個站壞車，我一邊衝去下一個站，一邊狂打電話俾男友又搵唔到佢

n年前搭2A返屋企 搭到旺角嗰陣有個男人企係天台想跳樓 搞到塞左成個鐘車 成車人都好唔耐煩 隔離嗰女人話 係跳就快d跳啦 阻住地球轉

水街個站真係好古惑
都試過爭少少上錯車

見過個學生妹失平衡 一野坐左落個呀叔大髀
佢失平衡到兩隻腳都彈起左咁坐住個呀叔
之後起身係咁話唔好意思
個呀叔笑哂口咁話唔緊要

屯門出港島, 上車即瞓, 唔知點解西九公路突然醒咗, 然後過幾分鐘後撞車

Cls 肥婆真係一個唔應該存在嘅動物

細個補完習搭車返屋企
一嘢訓到落總站
俾阿姨叫醒 後面一堆人等落樓梯
全部望住我 已經夠樣衰
總站同屋企隔兩個站 打算行返去
點知盪失路加電話冇電
喊住問人 點行返屋企
最後因為遲返屋企 仲要俾人鬧

Suppose冇人嘅車
有人㩒鐘，係人都會嚇親
咁後尾點

互射有咩咁好分享？

阿伯等左依個機會好耐

試過訓到尾站 個司機好好 留度門比我訓醒自己土人

試過有個人問我隔離個師奶可唔可以同佢換位 嚇到我落咗下層企

我坐後排中間

阿叔翻屋企打個靚飛機

仲有見過個痴線佬喺上層前排無啦啦呻吟
之後就聞到好大浸尿味 勁「壓」
我係最後嗰幾排都頂唔順跑左落下層
之後勁多上層嘅人跟住落嚟

點解會咁又會冇人提你

以為撞鬼

屌你一鳩樣 我返馬鞍山 瞓撚到去就到中環車廠先醒
成架車黑撚到
但我係行落去司機位到
嗰司機嚇咗一嚇

有可能係嘉明既味道

試過落樓梯準備落車,架車刹一刹掣,我諗住捉扶手柄,捉錯咗前面條女隻手

另外,隔離條女發現我睇A片,我㩒錯片

當時架車仲要勁多人
feel到圍觀啲男人 驚訝又羨慕

好想做你細妹呀哥哥

好撚核突㗎，又老又鄒皮

最癲試過有女坐我隔離 我廿9幾歲仔第一次有女肯坐我隔離 開心到哭𠹌左成晚

早幾個月上成人台口罩post，隔離兩條女以為我睇甜post
好彩過左5分鐘有一條女睇到原來我睇緊口罩

讀中學嗰時喺紐西蘭Miss咗班尾班車，硬住頭皮要搭第二架車
第二架車落車嘅地方要行半個鐘返屋企，嗰時仲要好大雨無街燈(個城市好大風帶遮都冇用)。
咁所有人落晒車之後就有少少想喊嘅感覺，個車長見到我問我發生咩事，我同佢講完之後佢就揸架巴士返轉頭車我上山喺我屋企門口放低我。
感動到仆街，之後寫咗封email去多謝佢

有幾cls大驚小怪 輕鬆啲啦ching

有個呀嬋剪腳甲

你個名好有衝擊 幾好

臨埋站有條on9行出馬路邊，巴士佬見到又唔呠佢避開佢，直接撞埋去，雖則因爲埋站減緊速，但成塊面撞埋擋風玻璃，出哂血，而我企喺樓梯附近目睹成個過程

要跑

好耐之前搭307過海返工，個肥佬坐窗口、我坐路口，佢一路打機隻手踭責撚住我，我好聲好口講幾次佢都唔撚理我，好似突撚登咁，一直過到對面海佢要落車，叫我讓開我唔讓，佢老母一嘢撞到我飛出去，我追到去樓梯一腳伸佢落下層，再跳車

正常都feel到隻嘢好大隻會下意識掃下個位 佢咁奇怪嘅
btw條女靚唔靚對腳正唔正

你點知佢睇到

我屌穿你個閪啊

year1嗰陣搭巴士返學
太眼瞓瞓著咗 瞓到過咗站
醒返已經喺觀塘
本身想落車搭返轉頭
但已經遲咗好多 索性去apm行咗陣街
最後嗰科F撚咗

係大老山隧道九龍出口死左火
要落車係公路上等

果日我坐窗口位
條廿歲既女女坐左係我隔離
見我上緊連登 就係咁望住我部電話
之後我再望住佢 眼對眼
再同我講對連登巴打有興趣
最後抄左佢牌

因為佢地傾計好大聲，我聽到

上個禮拜搭巴士番屋企睇連登有個post勁好笑 忍唔住勁大力拍左吓大脾 點知周圍d人即刻望過來 我本身諗住做sorry手勢點知太緊張做咗叫人靜d個手勢（手指放係口前面哥個）哥刻想縮番入老母個西到

幾年前番parttime每日都會坐同一班車出金鐘 做咗一排都認得下d人 有日見到個成日都見既ol面青口唇白咁 仲要架巴士無位坐 落車即刻買咗包糖比佢 叫佢食d野先 哥下應該都幾warm佢好開心咁講聲多謝你呀拎咗包糖走咗（其實諗住比一粒佢就算點知佢成盒糖拎走咗..）

仲有一次同屋企嘈完大交第二日坐巴士番屋企既時候諗起係咁喊 隔離坐個阿叔望到呆咗 係咁望住我又冇講野 最尾望咗好耐比咗張紙巾我

其實香港人其實幾有愛

初中同同學搭巴士返我屋企玩，坐上層後面，坐坐下覺得好臭有種嘔吐物既味道，頂唔順打算落樓下坐，點知原來係有人係樓梯嘔，真係嘔到成條樓梯連扶手同牆都係嘔吐物
但就黎落車我屋企又唔係總站唔知點算好，到開始多人落車有人好心人每級樓梯都鋪報紙，但成道牆同手柄都仲有好多
最後到我落車我鼓起勇氣摺埋個人唔掂扶手衝左落車，但我同學仲係上層唔敢落車，結果我衝左落車佢仲係上層大叫緊我個名，成車人都知我叫咩名
終於佢遲我2個站衝左落車，我係中間位搵返佢
之後半年我都唔敢坐上層

佢係唱choir嗰種唱歌

仲有小學雞嗰陣同老母坐舊款巴士司機對面打側嗰排位，睇佢揸車，突然前面有㗎車唔記得係點搞到巴士佬要急停，鬧咗句”冚家鏟”，跟住我問老母咩係”冚家鏟”，佢冇反應，巴士佬靜咗，之後大過啲feel到嗰陣佢哋應該好老尷

我好似試過
但果次真係太攰，又滿座又冇窗邊位個頭中吓中吓

落車佢都走左啦 有時間買糖？

歐尼醬

佢有掃下又望下
但隻曱甴不停喺佢對腳度左閃右避好活潑

樣就普通，腳都ok

我絲

估唔到過左咁多年 竟然被我係連登搵番你

點樣扮落車

下次出街帶定支美極旁身

朝早搭車返學架車滿晒人企樓梯
去到有個好多人落嘅站
咁樓下啲人又要落車
樓上又要落
等咗幾十秒都未郁到
點知俾樓上班廢老屌

因為已經見過佢幾次 我地落車都會入地鐵站 所以即刻行快d去7仔買

大埔收工返荃灣，搭73x，一出城門隧道轉車站個司機係迴旋處冇落梨木樹，轉左返去城隧往沙田方向。

但大家都知，收工時間城隧返沙田方向塞到仆街，全車屌到個司機反艇

碌咗咁耐先有

好撚恐怖..啱啱先著長裙搭巴士

試過喺巴士車頭嗰邊追車，個巴士佬有等埋我呀，但係佢係好似小巴咁樣慢行俾我上車，一上車就即刻俾油加速咁去，搞到我差d仆街
最衰我係跑住追車無氣屌柒個巴士佬

你有讀寫障礙？

肥婆真係10個有9個都係咁撚閪 整到人唔好意思都無句

我落咗去下層嘅後面 佢係前面 我跟人行到車門 再側身行去企個個空間到 個時人多又係晚黑 佢應該以為我行咗出去

望下你背囊

有次搭巴士返學無啦啦有個唔識嘅師姐挨落我膊頭瞓着咗 嗰陣先得f2企喺度唔知叫唔叫佢好 點知架巴士一擲彎師姐即刻仆咗落地 扶都扶唔切諗返起都覺得有啲對唔住

M47童年回憶

坐8號返屋企明明要蕪湖街左轉去家維村
司機竟然直去入左黃埔
之後唔識返返去何文田
之後幾個熱心阿叔一齊教佢屈返上佛光街

司機話佢平時揸開8A去黃埔
個日替更

我都試過 2次

對面條友戴耳機睇AV
佢興奮到係咁un對腳
跟住仲要間硬貼佢隻腳埋我度
係我後知後覺先知佢原來睇緊AV

俾個靚女挨落黎差唔多成半粒鐘 跟住去到青馬佢醒左 個女仔扮無野睇電話

好細個6-7歲 下層中間咪有排可以面對面嘅位
斜對面個痴線佬我做咩動作佢跟住做
即係我揸扶手佢跟住揸
我摸頭佢又跟住摸
啲表情都唔友善
好L恐怖

讀緊中學撘巴士返學，見有位就坐，坐底咗之後，想由patpat位掃返好條裙坐好啲，點知一掃⋯⋯成手都係唔知係痰定鼻涕⋯⋯屌！自始撘車都要望一望先坐。

咁sweet嘅喂

果啲應該係精

有晚cwb撘去石籬 好似話巴士線唔同時間會改
點知個司機完全唔識咁 好彩又幾個阿叔教佢行
點知途中要上斜 沿途有幾個巴士站 個司機唔知應該停邊個 喺斜坡度開下又dum下break 嚇死我

有次坐亡命van 屌佢老味窗邊有曱甴
唯有紮行馬 捉實扶手坐半邊凳

嚇撚死人咩

竟然咁都相認到

估唔到係個咁平凡既結尾
通常啲人會吹之後約左炮xxx 結左婚xxx

無搭過長途車無機會體驗

新技能get

希望唔會用到

坐上層車頭
玩玩下電話, 向前望出車
未focus到矇矇地嗰陣, 望到有隻飛曱甴衝埋嚟
我嗰下分唔清係車外定車內
即時彈起坐後幾個位
嚇撚死

正常企過下層都會望到啦下？

即係唔靚

屌

通常搭巴士坐上層都會等到左站同停車先落去既 咁岩個次到站好少人落車 我又坐得比較後 搞到我差唔多落緊樓梯個陣佢就關門 我就叫司機仲有人落 個日我著左長裙 落樓梯踩到自己條裙 成個人係樓梯滑到落地面 地下班人望住晒我 仲要比個司機屌 好柒同時又好撚嬲個司機

盧蛇近況如何

屌咁黑仔佢夜返屋企嗰陣記住睇實你個妹呀

試過執到銀包 打開搵到有電話號碼嘅會員卡 打去同佢講你銀包漏左係巴士到 。
跟住佢話 屌你老母死八婆偷我銀包

幾年前搭279x 隔離條傻佬全程舉手舉到抽筋咁 又伸脷又傻笑 好似take 左野咁
但同人傾電話果陣又變番正常人 一收線又即時發作

入咗大商場嘅舖頭走甩咗

單野唔關我事嘅
仲有就緊係坐106 2粒鐘都未到黃大仙

搭搭下巴士有個男仔衝過黎我隔離個位喊
差啲訓埋落我大脾度
果下成個上層啲人望住我
我又望返佢地好無助
（個男仔應該係有自閉症之類 衝過黎果下真係嚇親）
後尾佢屋企人上黎搵返佢

放針比人發現咗

試過有隻蜻蜓係窗邊 一開始睇唔到仲挨住塊玻璃好彩冇掂到 過左兩個站一望嚇到鳩都縮埋

17號
呢單幾好笑
話說下層車尾 突然之間有隻甲由係我個袋爬來爬去
之後我眼都凸埋 本身都無諗住搞佢 諗住比等佢自己走 因為我都好撚驚 但係比個坐對面既女仔見到 我地你眼望我望 見到隻甲由愈爬愈上 個女仔對腳係咁縮 咁我就懶好正義咁為民除害 準備好張紙巾 一野就包左隻甲由 之後隻甲由就唔見左 我睇返張紙巾 其實隻甲由捉唔到 我就扮埋正常咁 包返好隻紙巾 之後仲用噴噴消毒下對手 搞店 個女仔即刻放鬆晒
仲有另一單 發現有個毒撚男仔 長期只係坐係女性旁邊 仲會懶係好逼咁 逼住同個女仔手臂店手臂 最屈機既地方係 佢係總站上車 但係有時就唔會上黎 等度有咁上下人 先由低層上上層 17號既朋友 唔知你地知唔知呢

試過搭車訓過龍去左葵芳總站，但係因為我聽緊歌訓所以完全聽唔到個司機嗌我，跟住有一下我自己突然驚醒，見到個司機好無助咁企咗喺度望住我苦笑話 你終於醒拿，心諗佢應該嗌左我好耐，我即刻講唔好意思唔好意思衝落車，但係嗰陣時未瞓醒覺得嗰到好陌生，之後我問個司機呢度係咪荃灣，跟住佢話去左葵芳啦仲荃灣，最後我太眼瞓搭返的士返屋企

有次喺港島坐巴士入機場，有兩個乘客一直好大聲傾計
點知佢地市區最後一個站唔記得落車，架車直入西隧
然後聽到佢地打電話同公司講坐錯車

沙田搭巴士出荃灣
出咗城隧冇耐會有個迴旋處位
巴士司機唔知做乜發緊夢咁
係迴旋處轉咗個圈 然後沿路入返城隧去返沙田
成車呆晒 好彩唔趕時間

出獅隧落浸會斜路
突然拍咗一聲，就見到走廊穿咗個窿
嗰時先知車身原來有用木做材料

有條友係我後幾個站上車 但佢每日都會揀坐我隔離 無論我坐邊個位

有個坐卡位嘅男人轉身移開對腳，比窗口位果個人行出走廊，但係轉身果下個膝頭哥撞到一個企走廊嘅阿伯條撚

見過有人食牛腩河 裝到好滿 唔倒瀉果下好野
另外有單就係 坐坐下車聞到陣酸宿味
原來前面坐左個垃圾婆 成個袋都裝滿垃圾
之後突然有隻德國小強飛落我條褲度
嚇到我即刻衝落下層

上到巴士上層見到粒震緊嘅震蛋，落車個時都仲撚震緊

好似大約2-3年前, 同朋友搭巴士入赤柱坐上層, 去到總站準備落樓梯 見到有個著校服小朋友訓著左, 叫左幾聲佢都無反應。之後直程細細力郁下佢都係無反應, 再大力D都一樣, 佢塊面白哂 之後個口微微張開左。我同朋友個樣:

之後9秒9落樓下搵司機, 我地話上邊有個細路成個人好唔掂完全無反應。個司機原本:, 聽聽下: 聽完:, 講左句: 唔係咁撚大穫搵D咁既野搞下嘛, 我地9秒9衝番上去。個司機又係叫佢小朋友小朋友醒呀, 之後無反應又係用手推下佢, 但個司機就用力過我地好多。佢嗰種無反應係個頭輕輕向上, 口小小打張成個身放軟哂, 係好恐怖。

過左大約十零秒個小朋友終於醒左, 佢唔係嗰種一下驚醒, 而係好慢好慢咁開眼。 我地即刻問佢要唔要水洗唔洗call白車有無事之類, 佢話無事佢成日都係咁。但係超哂站無落車, 之後個司機話回頭車車番佢番去。我地幾個 你眼望我眼嚇到汗都出埋。

隔離個港女一上車熄冷氣

停站嗰陣司機無啦啦衝落車，然後衝去公廁，隔咗一陣再翻上車繼續開

飲醉咗 本身喺尖咀俾朋友推咗上架n241到返緊屋企

然後一瞓醒酒醒起身有返知覺嗰下 發現身處喺紅磡架n241到

好撚痴線 嗰陣好似已經五點幾六點 我記得本身飲到三點左右走人嘅

又試過醉到Dc9都拒載喺m記坐到朝早

原來咁多人比人性騷擾

呢到有一個
利申：24

邊粒掣教教我

細細個眼訓 釣魚釣到成個頭挨左去格離唔識嘅阿姨

依到既巴士講到可以自出自入咁

搭車訓過龍到總站都未醒
醒果陣架巴士啱啱開車
行落下層個司機勁大聲話：嘩乜你做未走啊

係機場坐E車返屋企
坐咗2個鐘 等於去咗轉台灣

我都有試過
之前返工要坐277出觀塘
我總站上 佢遲幾個站
不過個人又無咩野
大家都係上車就打機/訓到落車
不過做左一年轉左工就無坐了

一字頭炸我 細細比呀哥迫我睇仲日日咁樣鬧我

唔記得坐咩巴士
去咗去皇崗口岸
最後搞咗勁耐先調頭返香港
個陣仲要凌晨
後尾飛的返屋企
個司機比人屌到pk

我初中嗰時都試過 但唔識閂 搞咗幾秒驚搞耐啲俾人屌 衝走咗

係咁問個司機有咩問題

原來係你好撚痛呀

朋友 我feel到個司機嚇到鳩都縮埋

我試過 但係㩒司機位啲制 嗰陣初中

#30

搭咁多年巴士落車就㩒鐘慣哂手勢就諗都無諗㩒左啦

係港島上車，明明望到架車係去沙田，上左車坐左20分鐘覺得有少少唔對路，問坐隔離個人「唔好意思啊，請問呢架係咩車？」
之後佢講左串我未聽過既數字，「咁總站係。。？」，佢再講個我未聽過既地方
但我發現既時候原來已經就到總站最後個女人好好，叫我跟佢落車帶左我去搭小巴返觀塘，我再轉巴士

全車人黑衫 司機行錯路，大家都話冇所謂 最後全車一齊係銅鑼灣落

唔報警拉9佢？
可能佢下次就唔只摸

成個人爬去司機位？

get

應該行迴旋處之後靠右
點知傻吓傻吓又返左去隧道

細個見過個小朋友食， 個西裝友勁大聲鬧佢唔知咩事

手足搭42C巴士, 比黑警截停, 成車拉晒

閂門就係對門出面右手邊
正常來講會有個蓋

基佬真係無處不在

大家唔好再講自己答咩路線，勁容易自爆自己住邊！

pish

落車要小心下次落唔切就下個站先落

唔好再自爆啦

以前中學搭巴士返屋企，係上層落去下層等緊落車，有個阿伯突然間勁大聲勁惡喝我，叫我揸實扶手
成車本來好靜，佢一喝我成車人望實我，我嚇到即刻揸實扶手呆哂
阿伯之後仲係到口up up鬧緊，佢望落似精神有啲問題
自此每次落巴士都會諗起個阿伯

坐返荃灣嘅車坐坐下真係返左荃灣

唔係啊 純粹裝下裝下 睇下有冇粒制係開門咁 又俾我搵到 咪伸隻手去軚盤附近㩒 嗰陣嚇到賴屎 無啦啦俾人困咗喺度 熄晒燈熄晒冷氣

我同你調轉
朝早搭車去機場番工, 去到總站先醒
自己開車門走, 之後先發現出面排緊隊準備上呢架巴士既所有人都望住我

係我既話就即刻將個銀包掉拎左佢，好心幫佢仲要比佢屌

如果我排緊隊望到你嘅話
應該準備拎定八達通出嚟準備上車

成架車得我一個企下層
明明下層仲有啲位

同學friend坐上層嗌交
我大叫一聲屌你老母之後諗住走人
點知急得滯彈起身boom一嘢撞咗落車頂

係屯門上車去觀塘 坐坐下訓著左
訓醒發覺架車係黃大仙倒左頭
心諗：唔緊係掛 訓到坐回頭車？
點知原來係巴士佬行錯路 要兜大圈返去對面線

柴灣？

對唔住 嗰個可能我嚟

諗住叫前面個呀叔講電話唔好咁大聲
咪拍佢膊頭叫佢細聲啲
點知佢擰轉頭屌我
話佢有壓力 做咩要拍佢
足足屌左我20分鐘
最後比人拍片放埋上網

小學個陣同老豆等車，明明我睇到個架係要上既車，點知黎到竟然係另一架，然後我到今日仲覺得我應該係冇睇錯，所以印象仲好深刻
另一次係中學唔知睇錯定點，上錯左架去旺角既車，上到車見個住九龍既同學，佢好驚訝問我做咩搭呢架車我先知自己上錯車，下個站即刻落

On 9 小巴黎架

琴日下晝搭巴士嗰陣，有個香港男人話個大陸婆打尖，跟住嗰個大陸婆把聲大到我坐上層都聽到
跟住我落車落樓梯嗰陣
個，男人就同個女人喺度嘈話大陸婆打尖跟住嘈到好大聲，跟住痴撚線我見住個大陸女人一巴摑落個男人度，跟住個男人就同佢喺架車嗰度打架，最好笑嘅係隔離有個廢佬明明都唔係見住成件事，佢就話係嗰個香港男人打個女人先
啲大陸女人真係痴撚線

試過坐上層 個巴士佬係咁開咪話上層既人唔好企
但我望勻成層係冇人企緊
如是者個司機最後燥底停左架車開咪 好撚大聲叫尾二個排個乘客唔好再企起身

跟住成班上層乘客一齊望尾二個排
原來係條友生得高 坐到好似企左喺到咁
跟住成班一齊嗌番落去話生得高司機你誤會左喇

東廊掛

我有次搭車 一上車就衝去坐咗係最尾
之後就聞到超勁ge屎味

我心諗 唔係我追巴士踩屎啊嘛
跟手我就左右鞋底都check咗2次
又無喎

咁我就一邊皺住眉
一邊用蘋果木味tempo掩住口鼻
然後我見到我身邊ge人完完係無面露難色
跟住坐最前ge人 仲拎個包出嚟食

我心諗 我幻覺啊屌
真係成架車都瀰漫住屎particles
好撚臭

中途不斷想跳車走
最後我忍咗20分鐘
到站先落車

31 36

話說係旺角同條女嘈交嘈到上巴士，聽到個司機播緊歌，仲要係播好心分手，當時即刻啤住個司機

有次夜晚搭巴士由九龍嗰邊過海返港島，咁就不嬲要到港島轉程車先再返到屋企。
咁轉車最早可以揀銅鑼灣轉，架車總站北角。
雖然不嬲近總站先轉車但係嗰次銅鑼灣就想轉。
結果落車等到想轉嗰架臨上車先發覺冇咗銀包，跟著諗起嗰日條褲袋太鬆可能坐車嗰時跌咗喺張櫈度。
跟著身上一個仙都冇，諗著行到北角總站先算。
諗起有個fd住嗰度附近，就打電話俾佢叫佢幫手落去睇吓。
點知原來個fd都出咗街，又係搭過海車返緊去，又係搭同一路線嘅巴士。
嗰時諗著叫佢到總站幫我問吓啦，但心態上覺得會會唔會同我搭過同一架車呢，於是都叫佢睇吓上層較後啲位會唔會有銀包嘅物體。
點知個fd打返俾我嗰陣，竟然話真係同一架車嘅位搵到
仲要原來大家都坐上層，不過佢坐近樓梯我坐後，上落車大家又睇唔到
結果我行到北角攞番個銀包

仲未有人講搭296c搭錯左269c

坐係上層
發覺我好揀唔揀
揀中個冇戴口罩既
屌即刻落番下層 唔想死咁早

坐上層企係度排隊落車 見到有個女仔meitu 放大自己下爬p倉 心諗佢會唔會p到鬥雞

有時平仲正，仲好摸

以前城巴啲凳係毛，有次細個嗰陣坐樓下同坐對面個細路鬥拍張凳，搞到張凳變咗白色，啲塵飄曬出唻

笑到仆街
柒到喊

你又有錢比的士佬嘅

唔係巴士上邊，但係好笑都想分享下
有次同女朋友搭飛機，前邊坐左個幾歲外國小朋友同佢父母。
我女朋友訓到烏下烏下，突然前邊個小朋友係2張櫈中間窿到伸隻手出黎，我女朋友一打開眼嚇到成個彈起仲叫左聲。
我同前邊對父母笑左癲左，對父母係咁同我地講sorry

我試過喺總站等咗勁耐 點知上車八達通冇晒錢
個司機話唔使喇你下次比 又係過海巴士好似廿幾蚊
感動到

由HKU搭103番竹園
撞正放工時間塞車
搭左2個半鐘

因係呢排肺炎都唔太想掂嫁車啲扶手
所以用手背去借力扶穩個人
點知司機急剎
我係樓梯好似滑梯咁sir左落去下層
屎忽好撚痛 前面條友仲要望一望我

差唔多 但我係n170 係銅鑼灣上車去沙田 瞓到去左華富 華富先醒 然後司機見到我話你瞓陣先啦 到沙田叫你 然後瞓多陣就唔敢再瞓了

坐上層中間靠右窗口位
坐到半路有個本身坐車頭嘅老坑走咗去後面坐
跟住下個燈位有少少dup車
見到右腳旁條坑
有股黃色嘅河流仔由後面流去前面
頓時內心屌咗一聲
即刻縮開隻腳
拎袋
勁冷靜小心（好驚踩到）同時火速落樓下
咁啱我都真係落車嘅
落車前覺得要有啲責任感
同司機講：「Emmm... 我懷疑上層有人痾尿，你到總站可能要睇睇。」
到站，我落車
見到司機關咗車門，熄匙，行咗上上層⋯

由於趕返工下文如何我就唔知了

有日落大雨坐592出銅鑼灣，點知太支力訓著左，點知望見隻錶，嘩屌一訓就訓左成個鐘，之後我望出窗，發現仲塞緊香港仔隧道，之後再訓返。

利：個日係星期六+落雨

有日放學搭巴士好撚迫 要企車頭門口隔離
去到sogo個燈位踩油衝燈尾
點知突然有個女人企出馬路
背住架巴士唔知望緊乜鳩
結果剎唔切掣撞咗埋去
個女人S字型咁行咗幾步之後暈低咗
但好彩仲有知覺 嚇到仆街

笑死 完全有畫面

以前會送女朋友返屋企，巴士總站係佢樓下。咁我哋平時都係坐最尾個排，所以最後落車啦。好死唔死佢條校服裙袋個口好鬆，部電話係佢起身既時候跌左出嚟，留左係個位度。咁我送左佢去屋企樓下，之後我就打算上返個架巴士走人啦。

上到車好習慣咁又係坐返個個位。見到有部電話係度，個case咁熟口熟面嘅？一拎上手，喂，部電話係我條女架喎。之後即刻禁鐘下一個站落車，行返去佢屋企比返佢 成件事最on9係佢自己都唔知跌咗電話，而我就比佢嚇親。因為如果我選擇坐其他車，佢部電話就可以bye bye 。自此之後養成咗落車之前會再睇一次有冇漏咗D野既習慣。

夜晚撘機場巴士e22返屋企 個司機唔識路 直接飛咗彩虹個邊幾個站成班人鬧話司機鬧到佢灰咗 司機：唔好鬧我啦唔識呢邊啲路嘛 之後我都驚驚哋 早兩個站行返屋企算

奇怪的知識又增加了

Ching幾好彩真係

童年回憶返哂黎

同你差唔多經歷 不過係摸腰
搞到我而家搭巴士都會潛意識留意後面係咩人

我個陣唔係禁門口上面個粒制, 係去司機位, 見到有個"Door Open" 既制之後禁落去

小心唔好自爆呀
路線可免則免啦

試過架巴士上完乘客, 乘客未企定就大油開車, 又突然大力brake
岩岩上車個位姨姨企唔穩個頭撞落地要call白車
然後成車要落車等下架

巴士司機問我有咩問題，跟住佢叫我落車

個陣冬天, 隔離坐左個女仔拎住枝熱維他奶(玻璃樽) 但係開唔到樽蓋
見佢搞左咁耐都開唔到我話不如俾我試下, 點知我都開唔到
一齊研究左大半程車最後都係開唔到

坐後排摸女朋友摸到佢濕曬

係鬼咪問下佢地府邊個台上網好啲

都市傳說 52X飛左深井直入屯門

細個敲個膠片
之後睇下有咩
同司機對望咗

我企位，望住一條坐位嘅女
然後我手機冇靜音，單手cap圖
極大聲影相聲，然後佢眼望我眼

行龍翔道含撚牙都甩

龍翔道chok一chok，J都斷

試過坐巴士瞓咗三個幾鐘
過海車瞓咗兩程無人理我

試過搭N車去機場，個司機唔係揸開嗰條線
佢唔識路，上層應該有個休班司機，佢大叫上去叫佢：X仔呀 ！你幫幫我，我唔識路但係嗰個人唔睬佢 跟住個司機停埋車上上層叫佢，條友都唔理佢 嗰下覺得佢好慘 ！最後乘客教佢點行。嗰架車啲人多數係去機場返工。

你睇多次個標題寫咩

坐巴士上層窗口位
明明成部車都好空
但有個阿叔係都要坐我隔離
一坐低就同隔行既另一個阿叔傾計
一路傾就一路向我到挨
跟住無啦啦仲要除鞋除襪係到撩腳
我想換位同個阿叔講借借
佢唔撚肯借仲要用隻腳隊住我
我要落車時都唔比我出
我撞鳩佢先落到車

有日夜媽媽上左巴士有條痴線佬撕文宣，望左佢一眼，之後有個女仔落左車佢就話個八婆終於都落車，之後過黎拍9我張凳話我望咩望呀 再望強姦你 我真係俾佢嚇9死

一定好大波

係咪9月

竟然冇後續

小學雞果陣睇未咁快生細路

同個frd搭車翻屋企 循環線
我見佢訓得幾冧咪唔打擾佢 自己落車
點知佢搭翻去站頭，訓醒打嚟屌鳩我好委屈

細個四個frd去尖沙嘴 下面嗰層對住坐
On99對住條街啲人舉中指

原本個站追唔到架車，有幾個紅綠燈位
個司機望住我跑去下一個站上車本身都追唔到
個司機見我跑到on99咁，好心等埋我

有日屎忽痕走去遊車河
搭左條循環線
去到另一邊循環點發覺有個女仔同我一樣總站上但係冇落車
以為佢中途冇落到車
但係跟住又係同我一樣搭返總站

朝朝番工搭巴士隔離位都係同一個大隻靚仔
大家一路中眼訓一路大脾hi大脾

仲有個仆街啊婆著住隊鞋，將對腳放上對面位浪腳我話婆婆 放翻隻腳落嚟啦
唔聽仲屌鳩我，成面得戚樣
之後我就坐正佢對面，佢坐去邊我都坐佢對面唔俾佢浪腳dllm我係咁無聊得閒同你玩呀吹呀dllm死廢老

類似經驗：

機場巴士下層太多喼
啲坐下層後排位嘅人要伸手出座位拖住個喼咁樣坐
架巴士行到去某個下坡位突然剎車
坐後排啲人反應唔切鬆咗手
架巴士又向下斜
最後五六個喼好似保齡球咁碌落下面
撞跌曬企下層啲人
一個接一個仆街
Strike

我都有次坐69M大欖一出嚟無轉入屯公 反而直剷青衣 成車人

坐近車尾面對面嗰啲四人位
對面係個嬸嬸恰緊眼瞓
行行下架車突然急停
呀嬸成個人飛撲過嚟我心口
然後我驚佢撞親條件反射攬實咗佢
呆咗兩秒再問佢有冇事

利申：絲

試過有個女人打機，嗰陣好興電話一隻類似俄羅斯方塊嘅game (candy crush d Friend) 開埋聲玩令令聲好撚嘈，我個friend好聲好氣同佢講 [小姐可唔可以校細聲啲]

嗰條八婆竟然扮聽唔到，仲要教大聲啲

我就一野屌埋去話[你好撚嘈啊，臭閪！]
佢又屌翻我 [你講乜撚嘢]
我回佢[我朋友叫你小姐你唔應叫你臭閪先認，你都幾撚有自知之明]
全車靜左幾秒，之後好多人偷笑，嗰個八婆下一個站即刻落咗車

去完旅行係機場坐通宵巴返歸
咁啱正值地盤佬放工時間(唔知點解)
跟住成車都係啲啊叔既體臭味 我又冇口罩
好彩嗰陣實在太眼訓
聞下聞下又訓著左
好懷疑我嗰陣唔係訓左
而係暈左

夜晚搭巴士
一瞓瞓到去總站
一起身法國熄哂燈又焗
即刻衝落下層
見到車長準備鎖車
好彩咁啱起到身

試過坐巴士佢改道淨係去中途某個站停
我唔知咁我繼續玩電話
玩玩下發覺車停左成車人唔見左
即刻衝落樓下搵司機講唔好意思加請佢開門
跟住佢起勢係咁屌我話頭先巡車我又匿埋唔落車
而家又落阻住地球轉
我都幾肯定佢無巡過

夜晚12點到 70號頭站坐到尾站40分鐘

其實我一直都好想試下巴士司機盪失路
不過前提係搭個程車唔係趕時間

: airdrop or reported

盒飯喺你度？

一上車坐近窗位訓著咗，隔離坐咗個廿幾歲嘅男仔。訓訓下後面有個姨姨拍醒我然後塞咗張紙寫住: 你識唔識隔離個男人？如果唔識不如過嚟後面同我坐。
我就去咗後面同個姨姨坐，佢話個男仔明明好多位但就痴住我坐，成日望住我，手臂扮嘢想掂我。好彩有好人提醒我啫，上車想抖下啫死咸濕佬

以前搭車返學校考試
下層坐我對面位有個目測三字頭男人
用斜孭袋冚住下面 打緊飛機
一開頭只係奇怪點解個男人碌大對眼𥄫住我
到佢差唔多射嘅時候喺褲袋到拎紙巾
個袋移位我先見到牛仔褲中間條j
驚到即刻彈去車門

好多堵路嗰排塞緊車
隔離街火魔緊
然後有幾個手足走嚟噴黑咗倒後鏡同擋風玻璃
成班藍絲屌晒鬼 兩班人對罵
個司機就問人有冇天拿水之類嘅嘢
最後收集到幾枝酒精搓手液同濕紙巾
又俾佢地抹得甩
最後揸車走人

正常時間full suit去坐巴士 我個位係2個站之間
部車20分鐘一部 咁我check時間5分鐘去前面個站ok啦
一行埋馬路 仆你個街點解我要坐部車剛離開個站
我miss左呢班車可能會遲到

見部車停燈 我諗左2秒 極速衝去下個站度
跑到一半我見部車係隔離行過 我心諗今次gg喇
點知個司機好人又真係spot到我喎
係個站停低左 果個站又真係得我一個人上部車 所以都肯定係等我
勁多謝個司機 佢唔停我就full suit劇烈運動完係個巴士站度on9 20分鐘

朝早坐巴士返工 架巴士就企滿晒人 大家都好似未瞓醒咁 就係呢個時候比我見到對面個阿叔背脊有隻曱甴 即刻成個人醒晒 之後我同隔離個女人對望左下 我哋兩個都擘大晒隻眼心諗：「點樣同個阿叔開口講好呢？」

當我陷入矛盾同恐慌嘅思緒中 隻曱甴就爬到個阿叔既手臂 阿叔一feel到有嘢嘅時候就一手揈左隻曱甴落地 電光火石之間 阿叔再一腳踩死左佢 成個過程只係兩三秒
阿叔個種淡定 無返咁上下閱歷既人都做唔到

細個新年搭熱狗巴出城拜年
留低咗成袋利是喺車頭
醒起返去搵已經冇咗了

試過瀝源總站上269d返元朗又新街
點知車長話唔停沙田所有中途站 直上城隧
點對點咁返到元朗 好似搭的士咁 好過癮

中學嗰陣冇電話又冇戴錶唔知時間 放學搭巴士3:45上車正常應該4:15就返到屋企
一上巴士就訓着左 之後醒咗見到架巴士行左5分鐘左右既路程 跟住返到屋企見到個鐘係6點幾
我以為自己係巴士訓左5分鐘 原來訓左成2個幾鐘 架巴士來回咗三轉但冇人理過我

簡而精

排隊等巴士 同朋友傾計 講同條女散左

傾到喊哂口 ，有人比左包紙巾比我

Cls勁幸福

試過大埔出灣仔成車人都係黑色衫，仲突然全車一齊叫口號：香港人加油！

有次撘車聽緊歌
跟著聽到隱隱弱弱聽到有條友講野好大聲
以為佢傾電話
後尾落車先知佢原來自言自語
最記得佢話
咁有心計咁鐘意計計計不如做計數機啦

青衣來往荃灣明明揸車唔使10分鐘
但成日搭巴士冇塞車都會坐咗一個鐘
究竟係咪有時空裂縫？

小學放學搭巴士返屋企，自己一個坐咗係樓梯下面個打側單人位，好記得係四點幾放學時間成架車都係人好迫，突然有個變態佬企咗係我前面，佢咩住個勁大個嘅側咩袋擋係個身前面，然後無啦啦係個袋後面摷下摷下咁，條撚樣趁冇人留意，係我面前攞咗佢條鳩出黎，仲要係正我塊面前面，嚇撚我到面到青曬 dklm，成世童年陰影，再俾我見到露體狂鳩都斬甩你

你柒到

唔係

細個係巴士上面做功課 上橋個刻好大風 啲功課係窗口到吹走晒 我仲揸住支筆呆左

尋日坐巴士見上層車頭有位 我就去坐 隔離位系個肥仔 一開始冇乜嘢 咁巴士每次到站都會廣播 去到下一個站嘅時候 隔離個肥仔跟住巴士廣播讀 中文英文普通話讀晒坐喺隔離呆咗 走又唔係唔走又唔係 如是者佢個個站都讀晒

PK咸濕佬

巴打辛苦了

返學時間好多人會係巴士做功課
前面個女學生跌咗本功課簿
咁啱巴士一轉彎
成本係門罅飛咗出車

我放學搭車仲見到本簿仲係十字路口

咁你下次有冇俾返錢先

試過坐尾班車個司機飛站
個日咁臨整路 個站移前咗勁多
然後同幾個乘客追去燈位
因為個燈位出名停勁耐
跟住有個乘客痴線到自己開門上車

好撚正個畫面

小學放學搭巴士，上一層一睇成車無人，心諗爽啊，一下扔走咗個銀包，唔記得執返

仲有一次係朝早同朋友返學，我一上車就訓，仲特登坐前啲等佢地落車會叫醒我。結果佢地落車嗰陣無理我，返到學校仲同老師講話我唔見咗結果全部老師都知我訓過龍飛哂站

個個都有奇遇咁正我印象中好似得一次
有次搭巴士隔離個女仔挨落我膊頭，果次係第一次亦都係唯一一次
我記得我個人係咁敢郁驚整醒佢，然後佢醒左之後就沒有然後，好似唔知訓左落我度咁
重點係佢個樣幾有feel

搭搭下後面個呀伯係窗邊無啦啦攝隻手埋黎掂我

係上層樓梯跌咗落去下層 神奇在只係有少少痛 但無咩事

試過落車個陣有隻曱甴跌落我額頭到，想搖頭ding甩佢但只係fing到佢去到個鼻到。
feel到佢wer實咗係我個鼻到。之後要用手撥走佢。
後尾返到屋企洗面但冼唔甩浸味，之後全日都聞到塊面有浸味。

香港搵食艱難 體諒下

係自己on9
由細到大都冇乜點搭巴士
中學參加咗個為期兩個月嘅活動
活動地點係地鐵去唔到
之後search 到可以搭巴士去
於是嗰兩個月就由屋企搭地鐵轉三次線去地點A上巴士
再用巴士搭去活動地點
返屋企就調返轉咁搭

早排又要搭返同一條線
先發現 屋企樓下就有嗰架巴士搭
仲要唔洗3分鐘就去

搭緊車瞓咗覺 瞓到佢開埋第二班是知要起身

跌銀的點比錢

試過搭巴士係上層坐大約中間嗰行，坐坐吓對面嗰行突然成塊玻璃爆開，成層得我一個，嚇撚死

試過一次 就係啱啱瞓醒迷迷糊糊嘅感覺
嗰陣諗住搭車由九龍去屯門 一瞓醒諗住到咗啦 屌你老味過咗兩粒鐘我又返返去九龍 成個人覺得好頹

試過有個死廢老咳唔戴口罩再望過去佢打緊飛機

有無人笑你

某日銅鑼灣等巴士
架巴士到咗，司機唔知點解又落埋車
跟住大大聲叫晒全車人落車
然後叫晒等緊巴士嘅後生仔女上車
成班人>>>>

冇乜痴線經驗 想講吓細個對巴士同埋前九鐵嘅印象 阿婆帶我去土瓜灣睇中醫 之後坐熱狗巴去南昌轉西鐵

咁你都唔撚死 天冇眼😢

邪教

有次等咗1個鍾架巴士都無來 最後去咗搭黨鐵 但上網睇又無任何新聞

笑死

本身我坐下層嘅 坐坐下突然聞到陣屎味
跟著下層啲人 包括我都陸續走上上層坐
淨低一個戴咗口罩嘅阿嬸無走到
極懷疑就係佢瀨屎 然後佢仲要扮瞓
最慘係後尾上層坐爆晒
我落車嗰陣見到下層都好爆
然後下層啲人全部都係um住個鼻
利申返先 全程車程大約一個鐘 想像唔到啲人點頂

我仲讀緊u
當年facebook專登開d page笑鳩佢
仲有勁多D劣質改圖
用小畫家改出黎果d

坐巴士下層 對住嘅座位。 我對面條女黑身連身裙 本身都無為意 但有隻手指公咁大嘅黑色蜘蛛打橫高速爬過 條女都留意到起勢咁撥。但佢老味撥個方向係向住我 嚇到我成個人彈起企走廊位睇佢撥。
點知我彈起前一個視線離開左已經睇唔到隻野爬左去邊 搞到我成程車都好不安 唔知係咪上左我身 但之後條女仲好大膽伸手入裙袋摸下隻野係唔係度

你唔講都唔記得以前有側坐

無 後來第2日隻腳先feel到有少少扭親

有聲有畫面

而家都仲有

坐坐下旁邊個女仔訓咗落我膊頭
由於本身我都恰緊，索性挨返住佢個頭訓，聞佢髮香
到咁上下有人落車，大家都札醒咗，佢怕怕醜話唔好意思。
之後我話唔緊要，借個膊頭俾你吖，就用另一隻手將佢個頭挨返落我度當時我估雙方都感覺到好溫馨 ，好似男女朋友咁。
訓到咁上下佢醒咗，原來大家同一個站就一齊走

過咗一星期左右又係夜晚撞見佢，今次我直接坐佢隔離，
佢同我打招呼問埋對方咩名，傾咗一齊之後，又開始攰想訓，結果超甜，佢挨落黎嘅時候將近啲我手隻手拖住咗我，最後兩個人捉緊對方訓 成世仔都未試過咁開心嘅艷遇。後來落車，同佢一齊走、我就開口同佢講，既然咁夾不如試下一齊，佢好快應承做我女朋友。

之後我就帶佢上我屋企坐下，當時夜晚11點幾無咩人，大家都情到濃時就入咗我房埋牙 我地打車輪由廳打到入房，啲衫真係拍戲咁周圍掉，之後我㩒住佢喺我張床上面，佢已經面到紅曬。
一除開佢對 Bra一對奶彈黎，我記得佢有C尾，
就好快用個嘴啜落去，可能因為大家唔算好熟，個種緊張感大增，佢呻吟聲都勁大。屋企無人，佢直接放盡黎叫。
之後摸到落佢隻白滑長腿，呢世人最鍾意玩腳，長長地嘅腳趾仔真係畢身難忘，我再用鼻索曬佢成條長腿，心諗，上世到底做咗咩好事？
我用手指掃佢豆豆，佢啲水流到成張床單濕曬，勁爽，估唔到可以同一個瘦底大波長腿白滑靚女做，我地兩個繼續瘋狂打車輪，同是我不安分嘅右手已經盲搵緊床頭櫃上嘅Dom, 隻手一路搵，個嘴一路車佢。
點知隻手拍拍下，一拍，拍咗落鬧鐘個制度！
呢個時候，嘟嘟嘟嘟⋯嘟嘟嘟嘟⋯
我醒咗，原來發夢。
我起身望下周圍，乜都無，仍然係自己一個。

絲打妳都算大整估囉

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位
#HKGestapo

more

醉到呢家

有次夜晚搭巴士返屋企，個司機唔知痴Q咗邊條線渣到鬼咁慢，上高速公路無塞車時速都只係得十幾二十公里，結果平時兩三個字車程足足用咗九個字先到

不過更痴線嘅係成架車坐滿人竟然無一個人走去屌鳩個司機渣得慢

拉

試過夜晚飲醉坐182去到九龍塘準備落車果陣係架車到爬左係地,跟住靚女車長想扶我起身果陣我差D除左佢條褲

跌咗銀包搵唔返

撞車 入廠

係港島返工
有一次撞正收工係遊行完
好多人等船過海
諗住無一兩個鐘都上唔到船
忽然碼頭隔離巴士站連住黎咗四五架巴士
原來全部巴士都係車人過海
個個見到走晒去排隊坐巴士
司機沿路一路經過啲站仲問人係咪要上車
到宜家都覺得
個四五架巴士同時入站個畫面好深刻
多謝巴士佬

咁咪正 可以返屋企瞓了

皇后大道西上錯薄扶林道

隔離個男人一坐低就係咁搲痕
本身諗住可能佢皮膚乾而痕啫
咁我就合埋眼訓咗陣
開眼果陣見到佢搲到成條褲都係頭皮碎
走都走唔切

搭巴士我坐樓上車頭位置
有個死肥佬係都要坐係我隔離個位
講左冇位 係都要入去
我鬧佢 叫佢「過主啦死肥佬」
後面有個女人係到做架兩
我鬧埋佢 「死..死八婆死八婆」

搭巴士鍾意坐下層的背倒車位
然後冇幾耐對面坐咗個囡仔 白色緊身短袖衫露腰露肚臍 對波係好大至少G cup 藍色牛仔超短熱褲 對腳勁白滑 個樣仲靚靚地 隔嚟係佢條仔
成程對眼好辛苦 好想狂昅但又唔可以昅 視線唔知放喺邊好

另一次係地鐵銅鑼灣站 正對面坐咗個超靚黑絲囡 個囡仔眼神好似知自己想昅佢 好想好想昅好辛苦

不該去罵八婆 極坎坷～

紅隧巴士撞正遊行封路
埋唔到站
架車駛返過九龍
再過多次海

試過坐機場巴士係屋企番工未上車係總站等開車，然後總站同一條坑泊咗兩㗎機場巴士，眼尾見到後面架巴士裡面有人同我揮手，跟住望咗兩眼叫個啱啱開門上車嘅司機睇下後面係唔係有人係車到，跟住個司機去後面架車開門，原來個空姐訓覺訓過龍去咗總站

彩德？

我好鐘意坐呢個位偷望司機

試個有個阿伯打乞痴唔小心噴左副假牙出黎，然後副假牙咁岩跌左落我個位附近，佢直接一句：幫我執返。

我望住個副沾滿口水既假牙猶豫左勁耐，但又驚唔執俾人話蝦老人家，最後頂硬上幫佢執左

利申：個陣初中

唔知點解瞓醒見到黑晒會撳鐘
司機問我去邊然後教我搭返咩車返屋企

之前搭長途車，要搭一個半鐘
一上車就唉住窗玩電話，突然有隻ok大既德國甲由喺我耳仔邊行過
成程唔敢玩電話勁驚比甲由爬上個身

玩唔玩GAY？

潮文?

每日朝早坐同一班車都會遇到兩個呀姐 由上車傾到落車 喋喋不休 個幾鐘車程

同樓下看更問你「出去丫？」「返工丫？」有得 fight

有次架巴士喺黃大仙塞左兩個鐘無郁過，跟住個司機兜左上沙田去左唔知咩小路出返九龍灣
本身我架車喺大西北去觀塘

我日日日都係車瞓，不過無瞓落人到

我都有遇過 長途車趕返工
一上車司機已經講明無冷氣
不過冬天涼照上 反正訓教

喺日本買左隻蟹 擺左喺巴士行李位 落車唔記得拎
即刻飛的追返隻蟹好彩無俾人偷

屯門出荃灣
瞓醒三次仲喺智樂對出

瞓到總站都未識醒 比個小學肥仔叫我「哥哥要落車喇」好撚得意個肥仔

屯門公路 成車滿人 行行下有人發現巴士後邊冒煙 個個狗沖落車等接駁
另一次 深夜太攰 關晒燈無落到車 好彩司機叫我落車
仲有一次身上得5蚊唔夠俾巴士錢 走去搭通宵巴士回家 俾司機發現 同佢講我無錢 佢好人放我一馬

坐熱九開個窗最大 勁爽

某日晏左搭巴士返大學，冇理到上層有冇位就坐下層算，到左站，上層有個女仔同我一樣好急咁沖左出去，我同佢沖到去要上堂果間課室先知原來大家都上同一堂跟手有講有笑無耐做左男女朋友

成車都係蚊，上下層都有最少都有20隻
但上咗高速公路

龍翔道再好技術都一定刨鉛筆咁

跟住點

一落車就踩屎...一踩落地嗰到就係屎

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

側邊嗰個無啦啦send個po 俾我睇

好不安 會全程望住啲曱甴

試過幾次 一醒大家都好監介

有冇做正義撚上前制止

之後係咪上fb po鳩個司機同用城巴app投訴 原來發現自己on99聽唔到廣播話壞車要換車

依啲已經常態

有次搭E車去東涌番工
落車個時發覺褲袋無左個銀包
極度懷疑漏左個銀包係車上面
但架車當時咁岩開車走左
又追唔停架巴士
咁我就記抵左個車牌
打左去巴士公司
睇下可唔可以幫我叫司機睇下埋總站會唔會發現到個銀包
最後就咁等都唔係辦法
咁岩好彩有同事係附近
借錢再飛的去機場
落的士即沖去巴士總站
去到見到有架巴士落緊客 睇到車牌係我岩岩搭個架
之後9沖上車搵 原來個銀包攝左係櫈同櫈之間個位
好彩搵得番

咁女人唔係太樣衰咪畀你瞓
男人就...好靚仔可以考慮
靚仔靚女嘅好處

咁嘅態度都幫佢執

學生妹就梗係冇所謂啦，畀著係欣宜嘅話

隔住個 mon 都覺得臭

遲咗幾耐先返到屋企？

細個同阿哥坐呢個位不停裝落去
個司機嗌上嚟叫我哋唔好阻住佢

追post發現香港地都幾多痴線佬

嘩到底有幾多人重記得呢句

變態
巴打好慘

偷情

唔算誇張但幾好笑
唔試過搭796c尾班車坐上層最後嗰排坐
到最後幾個站司機可能以為成車人落晒完全唔跟路線行
仲好撚大聲唱歌 我記得佢唱陳奕迅
之後遊完車河駛返埋總站我就落樓下禁鐘
司機好大聲啊咗一聲 我話唔洗緊張我總站落

搭69m行緊朗天路點知無轉左入西鐵站
直接剷左去天水圍北

型到盡頭便是柒

沙田搭182返中環 點知係車再瞓醒...架車去返我屋企樓下嗰日整定要SL

阿叔揸巴士
佢有次應錯路搞到對頭車，差啲撞
嚇到啲乘客嘩嘩聲
但最後佢咁樣都冇俾人投訴

8X , 本身北角上東廊返柴灣, 點知入左東隧過海

其實條女根本一開始就係詐瞓！之後以為你fing佢個頭埋窗！

笑到仆街

以前搭熱狗巴士嗰陣，我坐咗喺上層窗邊位
路邊啲樹葉樹枝太長 ，一下拍落我塊面到
成條紅痕出埋嚟
嗰陣時仲要啱啱番學

俾個大隻仔係咁挨埋嚟
見佢瞓著咗好累咪俾佢挨吓
挨到落膊頭架車就轉彎
佢就醒一醒
我就扮自己都係瞓緊
等佢冇咁尷尬
然後冇幾耐又慢慢挨落嚟

成程車重覆咗幾次
不過佢真係好重
好彩自己都有gym開support到

gay

小五同老豆and 啊妹去港島,
係元朗坐熱狗巴士,
搭上駕巴士之後, 唔知食過d乜and 飲左好多水,
忽然間又急屎又急尿, 我同我老豆講好急尿(唔敢講急屎),佢就話,大巴會停係大欖站, 果度落車去廁所, 你忍下啦.then 我死忍爛忍,忍到大欖站.但係, 老豆話再下班車係5分鍾後,我又同我老豆剩係講急尿,所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎,呢個時候,架車都就黎, 無辦法, 唯有上住車先.
上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我,你係咪賴屎啊,我死頂話唔係.不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開咗一陣, 我唯有認我係賴屎,仲好急屎添. 我啊妹呢個時候笑到hihi,我老豆都忍吾住笑出黎,不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很,我老豆於是就拎出我地上車前買返黎既飯盒個食剩發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要,無辦法唯有頂硬上,好彩, 我痾既時候,d其他人都訓曬覺,不過有d人訓既時候,面上都帶有猙獰既表情,因為好臭.痾完之後,我就連個飯盒掉落窗外.可能我無蓋好個盒,掉出去既時候,d屎飛曬出黎,痴落車較後面既窗上面.我老豆,啊妹見到笑到Hi Hi, 我叫佢地唔好比人知道係我做出黎,好彩d人訓著曬.但係d人訓醒之後,見到個窗痴曬d屎,就個個o曬嘴,有d人用粗話講:邊撚到來既屎?我當時魚到爆, 驚比人識穿,我老豆啊妹就恥笑我,直到落車,話比曬所有親戚知,d親戚直到依加仲係度講返件事....

廣田

有次望住個金毛mk仔，見佢神色慌張咁揸住袋野，望望吓佢突然舉中指睥住我，叫我咪撚再望佢我冇理佢繼續望吓佢究竟jm9，然後佢就繼續舉中指，跟住我就換咗位坐，後尾見佢急急腳就落咗車淆晒底咁，究竟佢袋野係咩嚟

巴打你可能撞到某個隱世音樂家

一定啦，架車明明無人，又黑蚊蚊，突然有(人？)按鐘落車，佢無嚇到炒車算勁

睇住個司機一路揸車一路恰眼瞓

仆街刨鉛筆

有啲司機真係好戇鳩，以為自己拓海上身

有人話一定係引用緊個個呀叔?
畀啲幽默感黎, 笑下咪算

我都試過訓死左
搭到總站司機熄晒燈走埋
咁岩有個肥佬同我一樣
佢好熟手咁用上面粒制開門，應該開慣晒

有活佛上車

制止左仲邊有人po出網睇

擺明你撞暈咗人

廢老食煙

我都試過 個司機直程問埋我地係邊落 因為架車好快就過海 過完海佢飛哂啲站咁濟

試過搭巴士去到某轉車站
架車停喺勁後位置，然後司機話肚痛跑去廁所
跟住有車站職員嚟守住架車
半車人包括我落咗車

上到樓上 坐係隔離行個阿婆咬緊粟米 仲不時吐幾粒去前面

係咪左右兩個掣？

真心，如果係吳彥祖咁樣嘅人坐喺你隔離打飛機你走唔走？

個司機點會咁ON9
出咗大欖仲有條路出屯門架喎

唔知點解

咁地盤佬都會開 OT 嘅啫

巴士有個去水位 等架車埋站 成支水到咗落去

有個死肥婆一上到上層就坐我隔離，將2部冷氣吹哂比佢自己，之後屌鳩佢叫佢減肥，唔好呼吸兩倍空氣加速地球暖化。

之後佢就喊住死返落下層，啲死肥婆真係無一個係無辜

想像到個畫面

未睇完下面 以為你入500蚊搭巴士

坐緊靠走道的雙人位，有個肥婆走過黎話佢怕曬，叫我坐入去比出面個位佢坐，我話唔啦，準備落車，點知條死肥婆話，咁好心你，男人老狗落車就企下啦，即刻火都黎，超大聲咁屌返，佢要企哥個係你啊，咁撚肥，嚇到連上層啲人都落黎食花生

第一次坐機場搭巴士返屋企 有行李, 已經放係行李架, 個司機CLS,
FING到架車上既行李飛左幾件出來, 我嘔左2次.

條片好似已經搵唔番

好似係個男係巴士最後座伸隻手入條女下面

之後拎出黎聞完仲要樣

講起見過有個阿伯隻腳生左舊野，吊住左係到
見佢坐底個陣係浪住係張凳到

坐下層面對面位
未坐穩司機已經踩油
就咁椅咚咗對面個男仔

大欖入天水圍
司機唔知係咪落錯出口
一瞓醒望到窗外面係元朗啲車場

係上層仆街look 左落下層 金則護體 無受傷 果時落緊斜 架車都幾多人下

屯門出九龍
一上屯門公路
急屎

PS 果時無轉車站

唔係話歧視但係d南亞人唔知點解好鐘意眼甘甘咁望人
有次係車上用電腦做野，佢地會行過來睇你用

不過好人個d又真係幾熱情

我有個類似經驗，但我唔知巴士有制
最後見到佢開左窗就係隻窗都爬出黎 但係好撚高其實
仲要跌左部電話，要搵巴士司機開番門比我

係呀 一口就無端端聊人 好得人驚

個鳩幾鐘

上面話訓左果啲我都試過，我訓到尾站，然後司機熄埋冷氣落埋車，我醒返果下出晒冷汗同埋勁焗。之後落返下層，附近冇人冇司機，焗左5分鐘先有司機見到我開門比我

係呀 一係就無端端聊人 好得人驚

行李會貼多幾張貼紙，易認d
咁就唔係送禮勤個種玩法既

有次搭43x去石門，突然成車都係黑煙，司機話架車着火，全部人落哂車

瞓瞓下教個頭瞓咗落隔離條女大脾到

小學有兩兄弟同我一齊學跆拳
我平時坐巴士返屋企
佢哋又無啦啦跟埋嚟

到佢哋屋企
佢哋跑落車話後數 就衝走左
公屋仔真係呢

老閪都踢走佢先吖嘛咁撚串，老馮咩？

一樣，成程巴士個幾鐘，又係傾埋啲芝麻綠豆嘢

秀茂坪啦好明顯

坐91/91m 5、6點全車企滿坐滿人
有條撚樣係咁㩒鐘落車 但一到站又無人落
跟住個司機嬲撚左唔開車
話：「你要玩我同你玩」
結果全車係到等，差唔多玩左半粒鐘
跟住有個裝修佬勸個司機 個司機先繼續開車
點知一開車 條友又㩒過
個裝修佬大大聲話：「咪撚再㩒喇，再㩒捉你出黎」
然後個個望住d鐘睇下邊個玩野
跟住有個工人姐姐㩒鐘，個個望住佢，個工人嚇到：「我落車架」

㩒鐘條撚樣不得好死
山路既巴士線都咁玩

諗起我後生第一次係大陸搭巴士諗住兩隻手捉實扶手擋住後面啲人比我爸媽慢慢上車果次我諗個力應該係幾個肥婆壓落黎，當年第一次見識到支那人既野蠻

小學生嗰陣仲有熱狗
有次放學落車喺上層行落去
唔覺意望到車尾有女學生坐喺男嘅上面un

好撚好笑

記得細個嗰陣夜晚同屋企人搭巴士返屋企 喺高速公路撞車 樓下司機隔離乘客座位爆曬缸 全身玻璃介傷 所以盡量唔好坐果啲位

以為自己渣緊613？

上年放工搭車返屋企
瞓瞓下教 突然boom一聲 係勁大聲
醒左發現 個司機唔知點揸車揸到撞爆左塊玻璃
成塊玻璃碎晒 仲要跌埋落街
成個上層D人嚇到衝晒落下層
最尾要停車 換第架車上

司機行錯路轉咗入掘頭路 仲要嗰條路嘅盡頭係軍營
最後等咗成個鐘 解放軍就比車長駛入去掉頭

有人係處層車尾諗住扑野
我望撚住 條友嬲得制坐我格離 我繼續望個個方向

89P?

以前返學搭巴士,朝朝早都係成車中學生同小學生同家長,跟住有一次明明係轉個彎就停得車, 點知個司機直行... 成車人O撚哂結果架車入埋村口 成車人一齊遲到

長途車上到上層見到有一孖位
行到埋去 頂 成堆嘔嘢喺近走廊嗰張櫈上面
好在佢又唔算好臭 於是走咗去車尾坐

之後架車愈上愈多人
連堆嘔嘢前後排都坐滿人
後來有個人上車 又係行到埋嗰孖位
諗咗一陣 竟然攝咗埋去裡面個窗口位坐
卒之架車上層坐滿晒除咗堆嘔嘢個位

但仲未完
架車去到中途有個人好急咁跑上嚟
見到有個空位就9秒9咁就衝咗埋去坐。。。

全車人望住佢 但個個慾言又止
隔咗一段時間 佢好似感覺到屎忽濕濕地
望一望成個彈起

試過+1
過左太古有人問個司機,呢架車應該去中環,然後司機都O左,係D乘客教佢落左東廊再轉番頭

試過瞓到死咗咁
我又低咗頭瞓 司機望唔到我
跟住司機揸翻架車翻廠
翻廠翻到一半我先醒 佢荒山野嶺放低我
果陣深夜 啲偏僻路嘅街燈又爛晒 都幾恐怖
最後要Call的 先走到

都試過幾單...

1. 十幾年前坐58X返屯門, 仲係白色冷氣巴座位2+3個年代
喺MK上車揀咗個2人位坐埋窗邊
坐低之後覺得塊地痴痴地, 以為有人倒瀉汽水
一望隻鞋, 屌成個底都係血(我著白色鞋)
到底發生咩事可以成灘血喺地下

2. 讀U嗰時有日考完試好早就收皮返屋企
架車無咩人
我坐喺下層對住坐嘅位
後面有幾隻中學雞
開頭聽佢地對話應該係參加完音樂比賽返緊學校
坐坐下我訓著咗
之後無鳩啦啦聽到好嘈比人嘈醒咗
原來係嗰幾隻中學雞喺度唱歌
仲要係好似醬爆嗰啲doreso solado咁撚樣
擰轉頭叫佢地靜啲就收咗聲唔夠幾分鐘又嚟過
我直頭企起身屌鳩佢地喺佢地面前打電話去佢學校搵訓導主任投訴佢

3. 有啲廢老好撚鐘意勁大聲講電話/睇片
有一次有個阿嬸喺下層大聲到我坐樓上都聽得清清楚楚
隔咗陣個巴士佬勁霸氣咁喝返佢轉頭
"喂阿姐你講電話細聲啲好唔好, 你咁嘈我集中唔到精神渣車隨時炒車! 你再嘈我就泊埋路邊!"
然後個阿嬸一粒聲都無出過直到落車

另一次有個阿叔同老婆講電話, 唔知比人屌佢叫雞定包二奶
佢就不停否認, 大聲到成層都聽到
然後有另一個阿叔屌鳩佢無人想知你叫雞比老婆發現呀
個廢老跌咗落地𢲡返咋沙咁同電話入面個人講, 嘈咩呢而家比人屌喇, 之後收線

當時未有613，我有一下以為自上錯車

撕文宣既廢老好似特別惡個樣

放工時間沙甸魚咁，係咁俾個肥C9攞個大屎忽磨我細佬，最後硬咗頂住佢，但係個肥C9繼續係咁磨。。。。。。
唔想承認真係巧C伏

有次搭n171
下層車尾面對面位
有條醉酒佬坐到去利東終於忍唔住
噴射式嘔吐兜口兜面噴落對面條女度
坐喺車尾幾個人全部呆曬
然後條女開始喺度喊
條撚樣過多兩個站就衝落車

試過110紅隧落，落左車先發覺漏左銀包係車
好彩知道佢係尖東果邊有個巴士總站會停一陣，仲要兜完佐敦先再過尖東。所以9秒9衝過去尖東等佢埋站，續架續架上去揾。

好彩最尾都揾倒

有次搭91M往寶琳方向，過咗科大後喺山腰個大迴旋處應該駛去TKO醫院方向落坑口嘅
可能個司機渣開91啦，喺個迴旋處冇轉到，繼續行清水灣道入清水灣
成條雙程路只能夠一直行，搵唔到位可以掉頭
唔太熟嗰頭，但應該幾乎到咗清水灣先有位轉返出去

呀妹出夜街一定等佢門！

做咩撚野

試過上上層嗰陣，架車一轉彎，我前面個肥婆失重心，一嘢坐咗落我手臂度

上車食M&M 巴士轉灣倒到成地都係

N年前坐264m 有兩張凳嘅地下都乾哂嘅嘔吐物 個女人一時睇唔到踩左落去 之後尖叫 坐車望住佢一個

司機一定嚇到仆街

有哥的孩子像個寶

落完車心諗點解咁輕鬆

點解成車人會容許等成個鐘

試過喺倫敦坐巴士
有個乞兒喺落車門冇俾錢衝上車（單層巴士，唔係三門任上落嗰隻）
佢成身臭到好似啱啱喺屎坑爬上嚟咁
最CLS係全車人無人理佢（連司機都唔理），全車人好似太陽照常升起咁

我頂咗兩個站最後衝咗落車

點解司機可以唔理
喺香港有人唔比錢司機唔理，司機分分鐘要炒

行行下個司機無啦啦停低大叫:死啦,我係咪行錯路
跟住仲有個乘客附和:係啊,行錯左架啦,番唔到轉頭
但其實係冇錯好彩有個有心人指導司機繼續行

仲有一次搭機場巴士返屋企，點知撞正火燭，架巴士前後左右俾消防車圍住走唔到

下一個車站要行好遠，我懶又唔趕時間就諗住坐到開返車，有少少肚餓就忍唔住開咗啲手信食後尾去咗車頭同司機一齊睇火警，個司機仲叫我幫佢睇住架巴士，佢去搵廁所返嚟之後繼續吹水先發現原來我同佢個女同一年同一間大學畢業，仲俾埋相我睇

最後等咗成個鐘都未救熄個火，司機叫我唔好等，話幫我拎埋行李去下個車站然後佢見到我得兩個hand carry袋仔，忍唔住嬲咗，話我喺度等咁耐做乜

司機大佬勿相認

我都試過
之前同朋友坐最後排近窗邊位
跟住個大概三十歲嘅男人坐左手邊
無端端喺度打飛機 嚇到仆街
條J仲要好細

巴膠確認

268C (64K版本)

最尾幾好笑

一定係假絲

有個燥底巴士司機，
本身車程已經delay左。
上客既時候，
佢見到個後生仔慢條斯理咁行上車，
於是特登用車門夾一夾佢。

中學嗰時搭巴士返學
隔離嗰阿叔無啦啦剪指甲
仲要睇住有啲指甲彈左落我到
落車嗰時話咗佢兩句就走
唔係着住校服真係想屌柒佢

唔會被車上面d廢老屌落車咩

坐喺對面嘅人噴射式嘔落我度

返將軍澳機場巴，有幾次旅行完（好耐先去一次），永遠撞到同一個空姐，小丸子頭，好靚

坐巴士去釣魚
帶支投杆又粗又長
坐低打直支投 連續有2條友當扶手

試過有次坐架車(唔記得幾多號)
本身下個街口轉上曉麗園
個司機發夢定點 早左一個街口轉左入聯合醫院
聯合入面D路係勁窄架巴士調唔到頭出番黎

我都係, 所以次次旅行搭親機場巴都一定坐下面

某日遊行見到有部車寫只往旺角
然後有人嗌紅隧都唔停直飛去旺角
結果即時俾人塞爆咗部車

第一排前面咪有可以放嘢嘅位置嘅 佢漏咗係我個邊

嚇死個姐姐

屌 遲左

真係唔理
可能佢哋本身有查飛佬（好似輕鐵啲黃色人咁）
所以啲巴士佬都闊佬懶理

漏銀包 跑去總站搵返架巴士

搭巴士起上層坐坐下有個呀叔好大聲講電話 嘈撚住我訓教 我叫佢細聲小小
個呀叔無啦啦發癲起到話 你有壓力我有壓力 你做乜挑釁我呀 屌左成十分鐘 on99

有次上緊樓梯 前面有人
突然間巴士急煞制
前面條友反應唔切坐咗係我個頭度

好撚癲

因為我無手尾成日買完野有時手快快求9其塞落袋就算，有時找完錢又嫌煩無放落銀包，直接插入袋夜晚先搞

太熱情受唔到
做餐廳個d反而咁既態度又幾好

屌睇完你段嘢，有啲反胃

最後有冇還返俾佢？

未必個個司機都會俾你上車
好多都會叫你搭下一班

有

撞車 全車乘客冇事但司機死咗

成車曱甴仔 尾班車都話9之佢 忍唔住㩒鐘落車 轉的士

巴士司機行行下唔識點行行左第二條路，仲要打電話問

613都要落北角先

上斜唔夠力冇燈又冇冷氣

求詳細

有人食嘢 有人買餸 就會一車都係

點會唔記得
好撚經典喎

點解咁多人試過

你有冇穿越返過去 想見你 啲劇情來嘅

我都係差唔多

我係英國倫敦坐巴士
塞車塞到拉手制
我問個司機可唔可以落車
因為未到站，唔比得我落車
所以司機講：Push the red button
我禁鐘，然後望住佢

跟住佢指住門上面個紅色制

坐巴士下層，見到企係隔離等落車個女仔膊頭上面有隻曱甴，我冇話佢知，因為如果佢知道咗可能將隻曱甴拍落我到

嗰陣係咪成車人望住你

搭42C巴士訓著左，去到藍田總站，咁都算啦，轉搭黨鐵應該都夠時間既，點知去到先發現藍田站冇開 要轉搭接駁巴士

每㗎巴士都唔同
不過通常有寫開門定閂門
正常來講右邊係開門左邊係閂門

屌笑撚死

有次夜晚搭巴士返屋企，有個醉酒佬坐咗喺下層，隔一陣又嘔隔一陣又嘔，佢啲嘔吐物喺架車個地下度流嚟流去重要嗰陣架巴士都幾full，好多人企咗喺下層 有人叫個司機停車俾個醉酒佬落車，佢又唔撚停仲要飛埋站...

有次坐架短程巴士 上到車先發現自己身上得50
之後搵人唱 但又冇人唱到比我
有個男仔就比左佢張八達通我 叫我拍佢張卡
好好人 仲幾型

出港島車星期六日仲大鑊
全部姐姐

嗰時畀狗封撚咗吐露港，聽聞有巴士到第二朝先返到總站

所有新界出九龍巴士全部深水埗做總站

屌做錯手勢真係笑撚到仆街

唔知算唔算cls

有一排補完習返屋企啱啱係放工時段 巴士好多人
我多數都會坐上層最後個幾排 搏d人唔會行到咁後
有次到站 起身諗著等落車
坐我前面個男人突然好驚慌咁收起電話
由我企喺通道到我落咗車 佢都睥著我

後尾諗諗下
應該係個男人諗著偷影坐隔離行短褲鬼妹
佢以為我發現佢偷拍人 仲要扮落車擋住佢同鬼妹 等佢無得影

有次搭巴士 見到個位寫左句文宣口號

諗住影低佢 之後後邊位手足拍我膊頭話係佢寫既

屌 真係有圖

Pushhhh

執邊有個男人訓到好衰又掹大個口
又就黎埃埋黎
我又見個冷氣 熄左
咁就教一教個冷氣口 對住條友個口
跟住一下教到最大
我諗佢個下應該喉嚨即刻乾左
佢成個人彈左起身 熄返個冷氣
之後果程車都唔洗驚佢埃落黎

我都試過 個陣冬天定秋天 都幾焗下
我個陣有人同個司機講 冷氣壞咗 叫佢report返公司 同埋唔好再俾人上車 客落哂車就返廠維修
個司機之後真係無再俾人上車 原本30分鐘車程 10-15分鐘就到咗

放學撘巴士返屋企 因為人多企係司機位隔離
前面係係大貨櫃車
親眼見住前架大貨櫃車一個個車碌鬆甩
再碌幾個向後 但係架車仲係向前開緊

利申個碌好撚大

以為係gif嚟

試過我講緊電話
但前面個阿叔講電話太大聲
我拍佢膊頭 叫佢細聲啲
點知佢癲咗咁 鬧我做乜撚嘢拍佢膊頭
跟著屌咗我幾個字

細個搭熱狗返學坐上層後排。喺我要落車個站埋站時架車壓埋行人路上棵樹嗰啲伸晒出嚟樹枝度，睇住左邊排窗連環咁爆，啲窗粉碎晒，成個上層煙霧瀰漫。已經即刻衝落車，但左邊面同隻手都痕咗成日

東涌搭去梅窩，都坐左一半人。上緊斜 個司機停車行去車尾，跟住叫個肥仔坐去前面。話個肥仔坐後胎上邊個位，重得濟壓住個碌wo....
唔知真定假，但feel到個肥仔好撚慘 成車都聽到晒

你係返學定放學

塞車
有個自閉仔自己搭車
瀨撚咗屎
呢頭伸手入褲玩屎，轉頭四圍揩屎

試過上層最後嗰排有個痴線佬大嗌你哋全部都要死跟住上層啲人9衝晒落樓下 好彩最尾係虛驚一場

喺澳洲搭巴士，架車喺中線等緊燈，有個男人走埋去同司機講要喺度落車，個司機話未到站，然後個男人就發惡話要即刻喺度落車
好彩岩岩好轉燈，個司機就駛埋一邊俾佢落，佢落左車之後我先見到原來佢拎住把刀，佢一路行一路玩把刀揚下揚下

巴士公司重要有限服務啲路線隧道轉車站全部冇分段收費，幾撚識賺

有次搭車出九龍
有個𡃁仔懶chill咁拎住罐斷片酒飲
過隧道嗰陣見到佢開始唔對路
過完隧道佢飛奔咗去車門嗰邊掩住個口好辛苦咁
但係架車未埋到站佢就忍唔住噴射式嘔吐
噴到車門兩邊玻璃全部都係

逢深夜差唔多尾班車果啲時候搭巴士
坐上層後面果幾排
周不時見到啲情侶係到摸黎摸去，有次仲見到條仔伸左隻手入條女褲到，然後有啲水聲

試過坐48x返去沙田坐坐下去到城隧部巴士死咗火
之後成條城隧塞撚晒
搞咗成粒鐘先開得番

試過夜晚搭巴士
馬𩣑山返鑽石山
司機突然頭文字D上身
成架車漂移咗
嚇到嗰心離一望

有一次搭巴士等咗成個鐘，把幾火走去拍個司機道門，問佢有咩問題。點知好似佢唔係好識中文咁，又問返我有咩問題，之後我同佢講泰文佢又話唔明，最後搞到要報狗

搭 296C 返屋企
搭中 Centroliner 仲要有司機位後面排位好開心
結果埋觀市個站時同隔離架 ES 龍距離太近俾佢右鏡篤爆咗頭蓋上面塊玻璃
我就冇事但個卡佬嚇到鼻哥窿都冇肉
最後過車去咗架 296A DM 躉
成程車即刻變 No Fun

點解好似睇過

段片過撚左成十年仲係有聲

住同一層唐樓個南亞女仔行我前面，一路上樓梯一路望實我，問佢望咩又扮冇野，已經見過佢好多次都係咁，仲要特登行慢d停係我面前啤住我，有一次忍唔住問候佢老母

屌佢條樓梯又細又熱過唔到佢頭阻撚住曬

新田軍營嗰個位無得唔啦

你咪係

有啲九巴得一個緊急開門掣 無閂門掣

想搭603但成日鬼遮眼上錯613
次次都係遲緊到 但永遠都係過緊東隧先會知自己搭錯車 真係屌出聲

好有畫面

試過架車個鐘壞左點都會禁著燈
個司機以為有人玩
係咁屌
但最後有人提佢話壞左
佢就唔出聲好柒咁返埋位

CLS

試過坐969個司機去到大欖隧道爆石

以為係鬼故

我淨係同啲friend講過
唔通。。。

有小朋友連唔到巴士Wi-Fi發脾氣

連膠袋都無

好sweet

坐樓上左邊中排
望住前面GG...........

早排搭車望出窗外睇風景
一望見到有個女人企咗喺海邊唔知痾尿定瀨尿

試過喺龍翔道平時好少人上落嘅站
禁左鐘落車
點知個司機冇為意諗住飛過站
我就大叫一聲司機有落喎
然後佢喺距離個站十丈遠嘅位置急剎
幾秒之後砰一聲
原來後面架私家車撞左埋黎
有個啊婆碌埋出走廊
最後救護記者到晒現場
成車人hold晒喺到唔走得
個司機就打番廠報告
而我就靜靜雞閃走左
繼續趕番學校present

你都係想我po 呢個姐

搭巴士去旺角 個司機揸撚咗去荃灣
（見到愉景新城）
坐樓上啲廢老嬲撚到衝咗落樓下教個司機點行

係牽晴間諗住搭277x去聯和墟，點知鬼黯眼上左出藍田果架，到發現果陣已經上左高速

好似我☹️長期係街喊到死死下

好仆街

有時都試過
眼訓到爆就係挨落人地到
通常啲人好似唔理我...

最撚癲係首直到你刮到我高views過原唱...

如果係肥婆你仲嘈唔嘈 肥佬大曬呀

實係架車過海嗰陣游咗入去喇

試過朝頭早返學漏左把遮，放學搭返竟然係原位搵返把遮

有次坐上層近樓梯位 開左車之後有人上黎上層 揸住個水樽
點知架車一chok成個樽就扑正我個頭 痛到幾乎暈頭
明知果個人係無心 鬧佢唔落
另外有次開車行準備行上上層果陣又係架車chok一chok 成個人衝前嘴左個扶手一啖

我之前試過
臨時落大雨改搭巴士
8 仔冇錢話下程比翻

佢斬釘截鐵叫我落車
我講乜都唔得

應該都抱孫

好玩唔玩你玩屎.jpg

褪後走

連續幾架巴士埋站落客 我果架係中間
落完客司機夾硬扭軚出車 左邊倒後鏡一野撞落前車車尾
啪一聲成個甩咗出黎 跌係馬路

因為臨近尾站 好多人係下層睇住成件事發生
我地心諗司機一定要影相報上台有排搞啦
開始有人要求司機開門放人落車
司機都落埋車望咗兩眼 影低幾張相就執埋個倒後鏡繼續開車走

係日本, CHECK晒站名同地方名, 但係最後都係過咗站, 去咗一度唔知邊度既地方..............最後搭的士返酒店(好X貴)

第一代youtuber

返學 第一行咪有講

幾年前放工時間長沙灣搭86C去大圍, 但司機以為自己開86X, skip左大圍直入馬鞍山, 起碼1/3人一齊搭返馬鐵入大圍

n年前搭熱狗70號入上水, 當時唔知呢條線咁出名, 車程真係耐到好似靈異事件咁, 訓左幾轉都仲未到

某年夏天我由荃灣坐30X去紅磡
上到車求其喺上層前排揀個位坐
坐咗陣聞到勁撚大浸臭味 咁我四圍望吓
發現上層其他乘客全部坐後排
得個著厚衫 頭髮又長又油嘅阿伯坐喺車頭
臭味源頭好明顯就係佢

我嗰陣做完運動好攰 坐咗喺到就唔想郁
所以我就照坐返原位 順便測試自己忍耐力
結果個阿伯去到油麻地先落車
我就足足索咗四十幾分鐘臭味
唔索都唔知自己原來咁忍得

試過兩次八達通唔夠錢，我又無散紙，得$20,$100果啲。車錢$9.6 然後求奇上車問個女仔借，問佢有無散紙，佢直接比左張$20我
第二次係等等下車，又係有條女問我有無散紙，我話我得幾蚊炸。然後架車到左，佢塞左張20蚊比我叫我比兩位。
係咪因為覺得比一個好唔抵，比兩個抵d
發現香港女仔都幾豪爽

番工時間坐969x出港島, 個司機話替更唔識路, 叫人教佢點行, 要脅話冇人教行錯就攬炒

我都試過
睇唔到樣 衣著髮型好細個
以為幾正 仲暗爽咗陣
落車嗰陣一望啊嬸嚟

實力單身

坐巴士下層窗邊
睇住個的士佬唔知做咩擺低部車
跟住衝左上黎係咁同個巴士佬嘈
之後巴士佬唔理佢刪門開車
全部乘客個樣呆左
的士佬知仆街喇今次，想車我去邊
巴士佬就係咁叫佢比錢咪搭霸王車
又唔比佢落車
車到老連咁遠都未有下一站

搭11x
半島豪庭送車尾
個巴士佬未出站望住我揮手都照走
因為佢條路線都兜同多燈位
於是我行去幾個站後
黃埔十字路口果度上返同一架車
然後個巴士佬好似見鬼咁

巴士司機便服日

屌你

我呀媽都試過
仲要係已經夜晚10點幾, 嚇到佢成晚訓唔著
最後要第二日去唔知咩站攞返

有條大埔出中環線嘅晨早特別車
早排轉咗走線

當日我同另外兩條友
喺大埔尾站跟站牌企然後上車
點知去到邨口燈位準備上吐公嘅時候
畀個類似站長嘅制服職員追上嚟閘停
話司機做乜飛站

原來排隊線位唔係喺個站牌位置
條隊仲有幾十條友喺度等緊車
因為第一日行所以連司機都唔知
以為得我哋幾條友搭所以就開車走

結果司機要兜個大圈返返入條邨度
上返晒啲客
無啦啦用多三四個字

我冇嘢講

DC9：你係咪咁撚樣呀

有次搭車，個司機轉彎，一野隊左埋路邊搭棚枝竹到，下層左邊最後塊玻璃碎哂，好彩啲人坐哂右邊，唔係就插死
最後個司機繼續揸埋之後嘅站

行緊上上層，有個肥婆係我前面，個司機開車，個肥婆捉唔實，成個屎忽撞落我個頭到，眼鏡被佢撞斷咗

You are c打？

架車之後返撚咗總站

應該好多人都試過

Keywords: 達叔街頭凃鴉

以前翻書展太攰
一上車就瞓着咗
瞓到過咗龍
嗰時時間都好夜
架巴士應該係返緊車廠
車上面得返我同埋司機
我又唔係好知應該點樣同司機講我仲喺架車度
於是就撳咗會着燈嗰個落車嗰個掣
嚇到司機係咁講南嘸阿彌陀佛
最後我都係行返上前面
同司機講我瞓過咗龍
最後司機好好人 冇嬲我
仲車我返屋企

你話個C9丫

好多年前follow左條女IG
覺得個女仔幾靚 所以就follow
有一日坐巴士 有好多位 佢竟然坐我隔離
我開心左全程

之後

無了

唔係講笑，係好撚多，身邊啲女仔friend個個都試過

有次係下層 見到個男人講住電話 之後係到摔鳩
然後睇撚住佢啲手指有d前列線液
佢係咁張搞手指中間啲液 係到 \ / > | |
然後仲要奶翻自己啲液
即刻走上上層

搭車火炭返中環, 去到九龍站見前面塞左勁耐, 成班人落車轉地鐵過海, 跟住出地鐵果時見到之前坐緊果部巴士喺自己面前經過..

又試過搭車馬鞍山返太古, 去到入大老山已經開始塞但我勁肚痛..
塞左成個鐘我放啲屁開始有液體出黎, 全身出晒冷汗..
最後東隧前衝左去公園個廁所, 屌你5格有4格壞左, 最後一格有一大篤屎喺裡面...最後衝左去殘廁解決..

個x仔咁撚仆街

個乘客鳩噏撚狗

成個上層大把空位都要坐我隔離

好似某fb page見過你

嚇死都似

返工搭長途過海巴
日日都搭同一班車
每朝都係無位
咁有兩位阿叔同我一樣分條樓梯坐
我就坐最低

點知有一日
我上到車望下我個位
有條未見過既仆街坐撚左喺度
仲要有份免費報墊住坐咁睇另一份報
我嗰下
跟手見到兩位大叔

最慘成車得我單拖企
明明下班都係5分鐘
我個站後面個個都唔上車

太多 不能盡錄
香港人太撚無公德心
自己有能力之後即係買左架車

屌 我醒起有次中學返學 又係坐上層 見到隻細甲由喺風口位跌咗出嚟 咁啱跌正前面哥仔個頭 嗰程車我就望住隻甲由躝嚟躝去 跟住嗰排搭巴士就成日掃下自己個頭

有次搭機場巴士
個女司機問行呢條路啱唔啱

我都試過
依家仲有冇呢啲車

以前仲係學生妹果陣
成日係巴士撞到變態佬

有次扶條扶手 條友隻手慢慢線落掂我條手 望佢 又線返上去，無耐又扮唔覺意線返落黎

有次坐兩座位 個袋放膝頭
Feel 到暖暖地 拎開個袋又冇野
放返個袋又暖暖地
原來隔離個阿叔摸我大脾

仲有次 我諗住落車
有個男仔細細聲同我講 byebye
心諗jm9

成個post最痴線呢個

九巴，成日係咁

試過有次坐巴士前面個阿姐最細得五十蚊紙
問我有無散紙唱
我除咗啲紅衫魚就得張廿蚊同埋幾蚊散銀
之後佢塞咗張五十俾我就拎晒我啲散紙再入錢
話益人好過益巴士公司

見過前面位有陌生男女挨住訓
個時同緊個fd一齊搭

回程時決定同個fd分開坐
搏下有無機會

講到依家唔平咁

試過搭42C 去到荃灣架車已經出撚哂煙
有時停咗車司機要撻幾下先著到車
唔知個司機係咪死要面係都要揸埋佢
去到入青衣條橋 成架車都係白煙
成架車啲人屌到個司機開花 佢先肯開門棄車

CLS⋯⋯我忍返到學校先有得洗手洗，好嘔

唔知點算㗎

嗰下有冇聞到乜嘢味？

平時放工搭果班巴士半個鐘一班，搭左一段時間凝住好似有個咸濕伯父咁嘅樣的人成日扮睇風景咁望我，之後留意多幾次真係日日放工果班車都見到佢，仲要我落車果時佢都會一直望住我走。我試過坐佢正後方，諗住佢無得扮晒野咁望，點知佢直接擰轉頭望我，好L恐怖
而家搞到我要兜遠d搭車..

嗰個中學生係咪好忙
唔得閒到要趁搭巴士嘅時間睇咸片

咁你有冇後備校裙？
冇嘅話點著住條污糟裙上咁多個鐘嘅堂

個附和嘅乘客咁仆街嘅
參考大埔公路九巴側翻單嘢
佢唔驚個巴士司機情緒失控然後一鑊熟㗎

可能係唔浪費每一分每一秒

順天唔得？

細個真係好鍾意坐呢啲車嘅呢個位
不過而家好似冇乜點再見到
而家全部都裝晒cam
冇得望落去樓下偷窺司機叔叔Lu

好治癒

意外插入

你就係拍片嗰個？

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

坐對面位個阿嬸伸隻腳出黎 放喺我對腳中間

對唔住 我睇字都笑咗
現實睇實笑到仆街

巴士司機應該畀人x咗

驚唔驚係其他制黎

坐x車極快去到總站
一上車就瞓一醒返部車唔郁
原來去咗總站
落到去見到司機坐喺司機位無反應

條片冇咗

我都試過訓著左唔小心挨左落隔離條女度

跟住條女推醒左我

好善良

正常女仔feel到男仔挨咗落去會彈開/推開
但我果次無
佢仲要坐入面，大可以挨去窗果邊
但係就靠咗埋黎

懶就會咁
利申：冇J但成日就咁袋住d錢

有一次 坐我隔離個男人用ipad睇gay圖
個男人可能發現我望到佢 跟住自己調左位
佢仲要每朝同我一齊等巴士
第二朝見到佢都覺得尷尬

佢架的士當時仲有客 笑撚死我

試過由深水埗上車返洪水橋
點知瞓醒喺佐敦
架車仲行緊 熄晒燈
我行上去叫個司機俾我落車
嚇到佢爭啲撞

見過有人係上層角位女含男

見過有人食煙 同拎未食完嘅杯麵食

試過比好多女訓我膀頭 呀姨最多

有人係巴士田字位 四個玩鋤大d

試過比男嘅人摸我 一定係有心嗰隻

試過見人係上層直接仆落下層 唔係跟樓梯落 係上層未到樓梯口嗰空位跌 好彩有揸得切扶手

見過有人隔褲自慰 摸丁 佢應該係有病

見過有同公司巴士司機上車 同我架車司機吹水吹到飛站無落客

p牌就收一收皮

有條撚樣係上層樓梯口嘔
仲要岩岩開車入新界個隻 即係上層一定聞到 仲要落車個陣每個人都要大字馬咁行落樓梯

變態佬專揀啲唔算十分靚既女仔黎非禮都係咁既原因

第二個應該而家做緊差佬

違反黨安法

我試過係前面個櫈背有曱甴，嚇到叫咗岀聲
然後坐我隔離個師奶徒手捉咗隻曱甴

嗰陣又冇 唔記得粒制咩樣喇 可能好明顯係開門制啩嗰陣諗個司機返去見到門開心實屌晒鬼

有個阿婆由總站不停捽頭，捽到落車 （下層四個位），見住啲頭皮不停跌落凳同條邊，最後落車個時，4個位連邊都係白色一點點，怒啤佢都照捽。。。

以後答呢條線都唔會再坐係呢4個位。。好大陰影。。

撘輕鐵得唔得
架車都幾多人 個個企曬喺度
點知抬頭一望有隻大強不停咁車頭車尾來回飛
飛左最少10個來回
場面真係極度驚嚇
身邊一個男人都冇 全部都係矮我好多嘅女仔
勁驚佢揾落腳點會飛落我個頭到 超恐怖

諗起個情景又搞笑加恐怖

唔上佢

243M

搭機場巴士俾個唔太識英文嘅外國人問搭飛機喺邊個站落，雞同鴨講咗一陣，我打開個巴士app諗住數俾佢聽有幾多個站，點知仲有排先到，天才嘅我居然倒數返上去，同佢講倒數第x個站落車，佢呆望住我，我當堂覺得自己真係好叻，落車之後我先諗到佢鬼倒數到咩Cls嘅係我

兩年前，馬場返大埔，死唔到

十分鐘一班嘅車等咗九個字都唔見影
明明其他線嘅巴士都係同一個站開出
唔明點解淨係呢架咁離譜
打去投訴 佢話問一問站頭咩事再覆我
再打返返嚟 佢話 因為總站冇車長 所以開唔到車

上個月搭巴士攝咗把遮係位中間, 聽歌聽到太入神, 落車行到出車門先知唔記得拎, 即刻9秒9跑返上去拎, 然後下一個站落, 冇人理我/屌我

日日去等人妻上同一班車

又見到巴打你

唔係本人搭
但係上年望到個facebook 車長出嘅post 覺得好撚神
到而家都仲記憶猶深

事源上年11月中 暴大圍城 又各區開花等等
架 75K 去緊大埔方向 塞住係大老山 吐露港都行唔到

個司機轉行大老山公路，西沙路，西貢公路，清水灣道，龍翔道，三號幹線，大欖隧道，新田公路，大埔

兜足一個超級大圈 又成功去到總站
仲要得佢一部返到 其他車都原路塞死
雖然唔係親身搭 但係覺得好撚神

就今日 見到X號車 app又話差唔多到
就跟住前面啲人一齊上咗
一路搭都正正常常 同尋日啲景一樣
於是開始睇手機
點知再抬頭就發現瀨曬嘢
架車去返啱先一開始上車嗰頭
我即刻開返個app check
發現條路線根本冇下一個站
就估係搭咗另外一㗎字母唔同嘅循環線
去到總站以為仲可以再循啦
結果個廣播叫所有乘客落車
心都淡鳩埋
唯有落去再揾車 點知又係得循環線
搞到企喺度勁緊張諗排邊度
返到屋企天都黑埋

睇字都好感動

好聽咪叫跟足規矩 唔好聽咪冇人情味..

打錯
75X
自對一打

10幾年前坐68x 有個呀叔講電話好大聲
拍佢膊頭叫佢細聲啲比佢屌番轉頭

有咩問題例如話自己住荃灣
但邊個會知你住邊棟樓

細個同屋企人係尖咀食完buffet啪左勁多海鮮
搭巴士期間突然勁急屎 一開始諗住搵啲野分下心
就數下出邊路燈有幾多 越數就越撚急
唯有係袋拎本coco出黎睇
屌你老母個劇情又係屎屎尿尿
一路忍一路忍 重係公路 諗住唉屌算啦不如放棄賴撚左佢
但又望下就到下個站 唯有夾硬夾撚實個屎眼
一鳩忍撚到一埋站即刻光速衝出車
（我屋企重有幾個站）屋企人隔住玻璃呆撚左望住我
而我最後衝左去個後巷度一野爆撚哂忍左咁耐嘅屎

無記錯屙左係架單車隔離 真係唔撚好意思

坐我前面條友喺Twitter睇gay porn

277x

港島線？

見過呀婆坐係上層窗邊位係到捽老泥
之後將啲老泥搓到成粒丸咁

老司機黎？
好有愛

係呀完全無諗過
喺紐西蘭住咗4年，啲人真係好好

你有壓力我有壓力
你做咩挑釁我呀

我落車返到屋企沖涼時諗返起都眼濕濕
如果要行返去真係好恐怖

中年女人，毛利人嚟，紐西蘭人其實真係好好

咁樣講人真係好賤格

有聲嘅屌

lm

最痛苦係見到公廁
但係冇位
腸躁症搭巴士真係好痛苦

究竟係邊到黎?
咁其實佢地真係有責任上去望一次

跟本就係想見你啲劇情黎

係啊 應該得d慢嘅市區綫先可以捉得多pokemon
好似一開始個個搭電車捉咁

上年試過老銅走但係行唔到金鐘，去到灣仔之後架962X唔知點樣轉咗入皇后大道東再上堅拿道天橋，但係紅隧無咗就用東隧，去到彩虹附近開始塞就知前面有料到，個司機轉埋上大老山之後一路穿紅梅谷落大圍上青沙同昂船洲。。。但係都係衰係屯公又發作有盲毛又係深井炒塞咗陣。。。跟住安然落車了

感冒童咁

30a0

如果係其它post又講多少少

你個名

其實上嚟望咗一眼 但我坐果個位俾部電視遮住咗

踢完三個鐘波上上層巴士 一煞車撞撚到膝頭甩骹

你訓到來回先醒

9X 係將軍澳西貢
6X 係大西北
會唔會咁都搞錯

9同6太似，睇錯一 d都唔出奇
同埋呢d數字系統，唔係巴膠有幾多個識

有個行動不便既伯伯係車度瀨左屎
成車都係屎味臭到仆街
可能佢唔好意思
下個站個伯伯震住咁落車
仲係褲袋跌左個銀包
跟住我衝上去烏低身幫佢執
咁岩對正佢個屎忽
差啲嘔左出黎
佢仲係咁同我講唔該
跟住下個站有個mk上車
掛住玩手機一野坐左上手呀伯個位
成車人

運動果排係機場出去 開到一半塞哂
中間開左門好多人行番去青衣
好彩已經出左條路9成

落雨搭巴士個窗邊位入水
滴到我成條褲濕晒

岩岩搭車有個廢老飛象過河
重點：係上層

有次返學趕時間
落樓miss左班車
就試下就搭鐵係沙田轉巴士
無睇車頭就上左架48x
點撚知係灣景方向 下一站就城隧轉車站

利申 學校係相反方向
遲左成個鐘先到

應該係
條友：我係小童，雖然我中五
對方：咁呀點呀
條友：兩個位囉